同ex/現任 最難忘既一次啪啪啪係點？

講黎j 下

醒左要洗底褲

喺森林對住啲樹啪
不過唔係香港

More

露營

留名

係車啪, 仲要住宅區又有街燈
架車又無野遮住d 窗

課室推車，比個仆街校工見到

圖書館獨立自修室，仲要好大隻窗係首門到，一望就見
不過唔係香港

係某大廈一個好黑嘅天台扑，黑到可以一路觀星一路狗仔

顏射左佢之後，佢= ，我=

佢：唔～射到成塊面都係

我：你識乜呀，養顏對皮膚好呀

佢拎隻手摸左落啲精到再啤實我之後一野hi左落我塊面

佢：養顏呀o拿？！

我知你有上lihkg唔好搵返我相認

手已分

第一次試sm既時候

後樓梯扑，條女唔敢叫忍住忍住個怕醜樣

明明屋企冇人
啪啪下房門可能關唔實
自己彈開左
個心離一離即時鳩都縮左

我都試過

對住青馬大橋玩狗仔

好撚正

後樓梯

潮文

臨射前抆返出嚟諗住射係佢肚腩到

點知太多漏晒落張床到

張床單成陣腥味

真人真事，佢真係好玩得，佢應該係我生命之中最愛既人，只怪我我能又冇家底又冇

啪左半個鐘都冇出到
狗仔 傳教乜都玩曬
之後抆反出
叫佢用口 佢又制喎
最後搞左一大倫 好撚累
都要用傳教射左...

條j抆反出黎
佢個表情 >> > >> > >
我就

屌你老母個套竟然穿撚左

涼亭

係大學後樓梯

做左爸爸未

咁佢之後有冇射番你

帶條女上fd屋企打機，個fd去沖涼，之後條女一邊幫我含，我一邊打機

冇 分左手

So mk

哪有女

似乎你先係最玩得 俾人揩精落塊面都得

係自修室一路溫書一路奶佢對黑絲臭腳

公園殘廁

同成班fd 去條女屋企燒野食 之後襯佢地打緊機 我就同條女係廁所搞野

係戲院扑
坐係後排啲鬼崇位 無人見到
一入去就摸到佢硬晒
一路吹一路㩒住我個頭 差啲哽親
坐上去好刺激好爽 忍唔住叫左兩三聲
前排嗰啲都拎轉頭望左幾野
佢好廢五六分鐘就出左
到完場走嗰陣 係我耳邊講 等陣畀你爽返 紅都面晒

射左落地下 , 氣都未回佢就即刻叫我抺返去先

一晚中出兩次，好彩冇中招

分手又點 我唔射返你對唔住自己

唉 I know that feel 依家咩都好真係好驚第時有日會

係醫院同k房

好淫

第一屇LIHKG FF大賽正式開始

係屋企張床搖到支支聲

夜晚忍唔住 老豆係隔離房 我地照啪

尋日係試身室後入啪到佢濕曬，之後出面好嘈就著衫走人

Lm

夏天去游水 係更衣室啲沖涼房到啪

一齊半年除左第一次搞之外全部中出
竟然係條女嗌我玩Sm

回錯

有無人覺得好大浸 HEHE 味

我都想同bf咁

水中 後樓梯

以前因為土地問題. 平時係屋企搞唔夠放, 細路又係下格床, 搞野都要就住就住, 跟住兩個去旅行, 一到酒店check in 入房, 就已經wet kiss, 淨係除左下身就開始黎料, 晚上返到酒店梗係一齊沖涼啦, 互相搽梘液係最正, 卒到我硬哂, 再用pat pat 磨我,我兩隻手梗係玩lin 頭 咁我初頭都係放條野條patpat la位磨, 磨磨下頂唔順後入，因為太刺激, 好快射左 但佢話未到高潮, 所以我用口幫佢, 左手搽d 梘液玩佢春袋, 增加刺激感.

係外國八人房hostel，住滿左

重要係雙層床，上層，一路搞，張床一路搖
條女高潮時大叫so～so～so～hot!！！

同房有對情侶係夜晚十二點入住，比我地嘈到醒，成晚訓唔到，條仔訓上層，發火係咁打天花板

第二朝check out, 同行第二對情侶比當成係我，比人block 左，同系列hostel 都唔比住

以前學校課室有一個暗角位 出面睇唔到入面
form 5 現任嗰陣差唔多個個星期都係課室幫我含
有一次諗住顏射佢,但出面突然有人經過,嚇到我射咩咗,射左落牆

現任好鐘意比你們奶耳仔 會好想要
咁本身我都係m嚟
之後有次佢綁住我對手同矇眼要我奶耳仔
我一路奶 佢一路喺道玩弄我下面 但又唔handjob
跟住終於大家都忍唔住 就想扑野 但係佢就要我奶佢啲m
屌你 我奶左 之後就開始扑喇
其實仲有更多經歷

三個人去旅行，同自己女朋友一張床，另外個男仔friend自己一張床，夜晚熄囇燈，係咁用隻手玩自己女朋友搞到出晒水喺度細聲呻吟。之後去咗廁所做。但我覺得應該個friend係未瞓着

嗰個位之後仲有浸味
利申：非gay 作故死全家

學校有自修室 開到九點半 有幾次就夜晚八點幾九點同現任入廁所格搞

開緊會打眼色入殘廁

我想講。我做機房果陣。成日都開暗位睇。成日睇到人摷野

朋友間房 朋友間屋廚房

土地問題

屋企人去晒旅行 同ex係個客廳推車
點知推推下聽到有人拖喼嘅聲 之後停底又有搵鎖匙聲 仲要好近門口
即刻執番地下啲bra(仲記得係黑色)同底褲入房暫避
原來我記錯日子佢哋係呢日番
好彩我慣咗出街鎖房門 佢哋拍門無人應以為我出咗去
之後屋企人開始執喼 仲要一執就兩個鐘
之後係間房悶悶地又未出咪再嚟仲記得ex忍住唔嗌個面紅樣 最後女上坐爆咗我
最後屋企人落街食飯先走得

有frd都係咁，不過喺自己屋企

你朋友好慘
我都試過

男上女下pose, 男朋友sip對手托高我pat pat屌到勁入 仲要狀態大勇射完一次仲硬即來第二次 屌到我虛脫
點知佢之後話我知原來個次食左偉哥

其實你既表情符號有咩用

第一日上高登

男朋友幾歲

FF16

最後幾多炮？

同條女扑野
佢高潮全身震晒
震到個閪到 再啜住咗碌棍
嗰個感覺就係呢世難忘

我，ex，ex好姊妹三個去旅行
夜晚三個熄左燈但未訓吹緊水果陣
已經係床到同ex互摷
指插到佢差啲叫左出嚟
我都幾乎射左
好彩係關鍵時刻條女訓左
即刻拉ex入沖涼房大戰
中出左兩穫

高什麼登

屌好撚似我
但我同房嘅係女

好似個個都中意呢個pose

巴打 咁你應該睇下醫生

一齊浸浴
打車輪打到咁上下
條女自動坐上黎搖
可能因為係水入面
個感覺係吸實我條野
同普通女上唔同
爽撚到呢
最後轉狗仔中出

係hall 係條女間房屈蛇 佢roommate 訓著左 我係到屌自己條女

標左icon又唔用，標黎做乜撚

我同我條女同佢個fd租屋住 三間房 。 夜晚我鼠過去條女間房扑野 插插下聽到個fd出廚房煮野食 都成12點幾成屋都好靜 我同條女停左係到唔敢出聲 我諗諗下理撚得你繼續插 佢一路比我插一路唔比自己叫出聲 我就愈插愈大力
手已分

幾個 frd 去 camp
同其中一個一直都眉來眼去

夜晚佢著左件開胸衫
從高而望都睇到扯扯地

夜晚 訓啦
我一個訓廳
佢半夜醒左 起身去廁所
整左醒左我
同佢吹兩句 佢話生保床訓唔著
咪同佢出去行下

行左去個沙灘
有條路有棵樹
樹下有張櫈

我地坐係度傾計
我話 佢頭先走光
我望到
佢鬧鬼我
我話我都唔想
但係有好野無理由唔睇
佢鬧我衰人
然後我望實佢
我話
我鍾意左佢好耐

之後就一野車埋去
佢扮反抗
然後成身軟晒
我邊渣波 邊車
好撚正
我話頭先未望夠 要望多d
佢唔肯
但係好彩我地張櫈係樹蔭下
完全無人望到
最後佢就肯俾我除衫啜lin
正到 hihi
之後摸佢下面
濕撚晒

我勁捽
捽到佢無得唔要
我地除褲
佢坐上黎
我抱住佢勁啜 佢就勁鋤
之後聽到佢潮吹
噴水
boob 一聲
勁響

唔理佢 抱住佢加快速度
最後中出埋

事後我地一齊左幾個月
都搞左好多次
但都唔夠果次咁正

而家大家都係好朋友
不過講明唔會再搞野了
真心友誼

無撚

我 佢

：就黎射啦！
：點解呀？
：唔知呀…
：Yeah ！

係墳場附近幫我含

26 其實佢本身已經係持久type 但我都係大食type 佢可能想我再high d所以買來試下

互射

勿相認

點解做得返朋友

屌你都廢撚時

其實中間有段時間無聯絡
然後大家都已經過結婚
有自己家庭
望返轉頭 都係年少輕狂啦
我地都好 enjoy 果次既
擺係心入面咪得
畢竟大家都係岩傾既朋友

仆街就仆街 hi乜撚野hi

仲有後入

趁佢老母沖緊涼15mins
係個廳後入式用左5mins就射左。
佢老母熄花灑個刻幾驚比佢聽到條女淫叫。
全程禁實佢個口嗯嗯聲

伯母仲問我係咪好熱，要唔要開冷氣

Show blocked user - 舉xxx

帶佢去親戚度過夜, 砌左好耐最後中出, 之後太攰冇掹返出黎就攬住訓左, 第二朝條J俾pat黏液包住即刻沖涼

ive 學生

有次口爆完佢，佢居然未吞
明明平時佢都吞喎，咁我冇留意就咀佢啦
屌，點知佢lur返啲精俾我。
最後我噴咗落佢塊面到仲推咗佢落床

利申:我條女係女人，飛機

有聲音有畫面

幾時有企係度屙尿既情況出現？

屌我都試過

屌屌下訓著左

第二朝個套仲帶住

Gay

戒J兩星期之後再用杜記持久dom, 屌咗好耐至出到。出的一刻有一Q清袋既快感， 射咗勁多。

另外一次係黃昏西斜無冷氣加超熱，玩到出哂汗好似av汗系列咁好撚正，一邊滴汗一邊切

好撚似我+1....

我就係果個Friend....

屌到佢暈撚左

成身汗幾正

難忘就係屌左個多年既女性朋友, 但佢本身有仔
大學識三年來一直好好傾, 但大家都有男友朋友, 所以一直只係朋友, 真係純好傾朋友果隻
果期我分手, 個人好頹, 佢就主動搵我話開解我
連續陪我食野飲酒同睇住我喊, 佢會摸我個頭安慰我
果時都無乜野
根住有晚佢wtsapp問我有咩做, 我話睇波囉, 同埋頹廢囉
佢無啦啦話上我到同我一齊睇
我問佢唔驚男朋友介意咩
佢話男朋友神早訓左, 唔講就得
我果時已經覺得鬼鬼地
佢一上到黎, 我屌呀, 著到勁性感
上身黑色吊帶小背心, 但係背心係deep U,露左個黑bar邊出黎, 中間乳溝, 出面一件斜膊勁透既白色衫
下身係貼身黑色迷你裙, 屌佢仲要係勁短就露pat果隻
我睇到果下已經暈暈地, 從來未見過佢著到咁少布
問佢夜孟孟著咁少唔驚有色狼咩, 我話睇完波唔會送你走架
唔知佢真傻定假懵, 話乜唔係睇通宵咩, 諗住天光先走
但我場波心諗3點就完啦, 之後有乜好做

有人想知再講

正式宣布
第n屆FF大賽正式開始！

唔好講 因為無下文

唔理你真定FF
快D講 唔講今季獌頭八不入

係條女屋企，我同條女係房入面扑 ，佢老豆係出面做家務

唔講斷雙腳，講左死全家

[quote]以前因為土地問題. 平時係屋企搞唔夠放, 細路又係下格床, 搞野都要就住就住, 跟住兩個去旅行, 一到酒店check in 入房, 就已經wet kiss, 淨係除左下身就開始黎料, 晚上返到酒店梗係一齊沖涼啦, 互相搽梘液係最正, 卒到我硬哂, 再用pat pat 磨我,我兩隻手梗係玩lin 頭 咁我初頭都係放條野條patpat la位磨, 磨磨下頂唔順後入，因為太刺激, 好快射左 但佢話未到高潮, 所以我用口幫佢, 左手搽d 梘液玩佢春袋增加刺激感.

gay

反正一定無前4, 咩位置都無所謂啦
發誓一定係真, 假既我記唔到咁detail

屌啦星打到一半彈app

太長出唔哂呀
咁都要咒鳩我
反彈

以前中學，屋企有兩間屋，市區新界各一間，fake屋企人話去新界同同學踩單車，拎左新界間屋鎖匙，結果係同條女去，學a片係廚房廁所廳啪，完事沖涼出去食晚飯 返歸，係差在唔夠膽過夜

一周年果時照平常咁係屋企做，點知做做下個套甩左仲中出埋

跟住果晚去食自助餐塊面黑撚到

利申：無做爸爸最後

真係好欣賞依宜家嘅文章
可以將GAY文隱藏得禁好

佢送我返房間 係自己屋企門口搞過
佢上黎我屋企食飯 阿媽係廳煮飯 我吔係房冇刪門就搞
去影d乜乜snap相間房入面又試過搞
以前玩得好撚癲

個ex之前上我屋企次次都除我條褲含住咁叫醒我
有一次唔小心口爆左佢 佢含住啲精話要打茄輪

LongD
同個台灣女朋友一齊
大家都好深愛
因為大家讀書做野都太忙
隔個半月佢先飛來香港幾日
因為一啲問題 大家都心知 始終都要分手
最後一次見面 前戲左好耐 啪啪啪完
大家攬到大家實 跟住feel到佢眼淚滴係我膊頭

9吹po

有少少似我

回錯post

之後睇波, 一路吹水
一張梳化佢坐頭我坐尾
佢一路睇一路擰黎擰去, 大脾放黎放去
果時條短裙已經走哂光, 見到入面純白底邊皮同pat位大脾肉
果時我已經扯哂好想就咁硬上, 但始終驚朋友都無得坐
之後我問佢係咪坐得唔舒服
佢話係, 佢女仔黎講算高所以對腳無野long住好攰
我就叫佢放上梳化到, 咁佢放啦
我先發覺我個角度望哂佢底褲中間, 白色漲卜卜, 唔知佢為唔為意
總之就比哂裙下春光我睇, 佢又無乜野
半場時我覺得攰, 就挨住我果邊訓下
佢見到就哪我個頭訓落梳化, 佢縮腳比位我
我太攰就訓啦
訓訓下佢成隻腳放落黎黎側邊, 放係梳化靠出
另一隻腳就繼續曲住係入邊, 我問佢乜料, 佢話佢曲住好攰
咁其實成個post只要我訓高d一向上望就係佢個西
但我無咁做, 我未有膽打破成個局面
之後睇波我見佢隻腳就跌, 就用手攬住, 果時都已經無咁老尷
佢問我係咪腳膠癮發作, 話係咪比我個ex正好多
比佢咁flirt一flirt, 我即刻成個頭都訓埋上佢大脾
話係呀仲好想奶tim
事實上我係有J過佢對腳, 佢對腳完全係我理想果type, 白滑修長, 有好少好少肉地, 攬撚住差d扯爆
點知佢細細聲回番我, 你係咪真係想奶呀？

切

睇到好掛住個ex

same 我有次係%%下 有架車係格離慢慢咁駛過 跟住又調頭
即刻趴到勁低

(我諗佢都係諗緊位%%

大學時期同幾個同學去旅行，陰差陽錯之下同其中一個女仔發生左關係，有人想知先講詳細

睇緊 繼續

無人想知唔撚好講

我都試過，之後出左去燒烤爐隔離啪

放工
番到屋但講埋戲肉

This

快啦屌

繼續

做咩吾3p

係醫院 咁岩無床轉左單人房
係單人房度啪啪啪

佢 set左share 上網個wifi password係我個名同生日日期
其實真係幾sweet既

屌 覆錯po

某山上涼亭，佢幫我含，幫住個海景，口爆吞埋。

非gay

大學個陣有幾個同學特別fd，加埋我四個男仔二個女仔，基本上做project都會一組，考試會一齊溫，耐唔耐都會出黎食飯，總之例牌野，但大家本身都各自有男女朋友，所以其實都純粹只係建立係同學上既友誼，咁件事就發生係year3既sembreak，大家識左兩年幾都有返咁上下友誼，所以就group埋一齊去左台灣，去到台灣頭幾日都冇咩野，大家好平常咁相處，咁有去過台灣都知，佢電視好多av睇，一班男仔梗係會一齊睇笑下討論下，睇左幾日個個都緊火，但緊火都冇辦法，個個女朋友都係香港，直至有一日我地行夜市買左幾隻卡game，當晚就即刻出左事

你sure係人？

真係無人想知喎
你唔好講落去啦

講左死全家

吾你老母

真係未瞓醒

佢問我係咪想奶果下, 我個腦空白左, 我知我答係佢就實比我奶, 而一奶左就肯定無回頭

我無直接答佢, 我話你可以留低隻腳走架啦, 我要玩成晚呀隻腳
佢聽到我咁鐘意佢隻腳, 好似好開心咁嘻一聲笑左出黎, 跟住就話：死變態佬！見你失戀咁慘, 比你奶一陣咁多
其實係佢未講完成句, 我已經捉住佢小腿由背面腳肚由下而上咁奶左一下, 口感比我想像中仲軟滑
所以佢講完即刻 吖 一聲叫左出黎, 仲收縮哂腳趾, 想抽腳
我梗係捉實佢隻腳, 笑佢：咁渣架！
我知佢性格係好鐘意認叻, 比我串一串果然即刻隊隻腳落我嘴邊講驚你呀
我一聲好呀
即刻由小腿進攻, 奶上又奶落, 奶完面再奶底
成程我都係訓係sofa奶, 佢就好明顯忍住唔出聲, 嗯嗯聲咁死唔開口
最後見到佢腳趾仔好似提子咁cute
我一個反身起身, 迅雷不及掩耳雷咁啜落去
佢即刻弓起哂成個身, 尖叫左一聲, 成條腳想縮起但比我捉住, 望住我喪啜, 佢紅都面哂, 我個角度因爲提起佢隻腳, 亦岩岩好睇到哂佢成個白色底, 連內陰側邊加半個pat都一覽無遺
我同佢講：姐姐, 你就爽啦, 家下我扯哂, 算點先
估都估唔到佢好急回我：你放過我唔好再啜, 我就用手幫你
我：
好呀！

一大班人去朋友屋企唱k打邊爐慶祝節日 有啲人飲酒一啲人睇戲 吹完水大部份人係地下個層訓

個時已經五六點我同女朋友上咗其中一間客房 本來已經好眼訓 本身諗住攬下錫下就訓 所以冇鎖門 點知兩個錫到興烚烚 我係咁揸佢對波 佢粒lin粉粉地比我摸同啜得勁硬 佢又係咁摸我條龍 突然有個frd上咗二樓去廁所 我地勁淆用張被襟住 佢一鎖咗廁所門我女朋友就即刻叫我鎖門

然後個次係佢第一次含我 含到超硬 後入咗佢幾分鐘就射咗超多 清晨搞野真係一生難忘 個日之後訓咗四五個鐘就醒 一齊出去食飯

屌你老母

中學嗰陣去咗條女屋企玩
佢老豆老母都係做PR 喺公司啲時間仲多過喺屋企

嗰日我哋兩個喺廳屌入房 又由房屌番出廳
本來執咗兩劑都攰曬 沖咗個涼諗住走㗎啦
點知佢老豆突然返咗嚟

死死地氣出咗房打招呼
世伯個格幾型 不過係有少少似加菲貓
我估佢都知我哋喺間房啪啪啪㗎啦 不過佢又叫埋我食飯喎

我嗰下又真係食咗佢餐飯 仲問佢有冇甜品
佢塊面即刻又藍又紅咁 睇個樣想打爆我個頭磨成粉沖落屎坑

我條女淆到青都面曬 點知世伯真係請我食埋甜品
嗰日咩都食曬 真係而家都仲記得

我後悔架認真
但條女咁同flirt法
果d位係唔係聖人上身都忍唔到

丁屋 住晒三層 後樓梯同二樓打通左 攞黎擺鞋 但全屋都唔會有人行
屋企有人唔方便係房扑 係樓梯玩 玩玩下狗仔有聲 嚇到仆街 我隻狗行左過黎俯視我地

係上海既酒店唔記得幾多層總之就好高層啦落地玻璃窗對住個夜景狗仔

扯左

呢個好笑

有次女朋友同我提議夜晚上佢office
話佢同事夜晚走左唔會再返
結果我又真係膽粗粗跟左佢上去
之後係office又對住大鏡推車 又坐係度俾佢起勢咁騎 仲要無套
結果就咁俾佢騎爆左射到一地氈都係

你個名

：bb快啲中出我
真係中出左

我就係想描仔細d
等你地知道有d位
你理唔到果個係修女定人地條女

我都試過咁做

去旅行唔帶套屌到筋皮力盡

記得你成日同啲有仔既女朋友一齊

快啦

快la 條撚冷親啦

殘廁

佢老豆叫劉青雲？

lm

條女對鞋點？

好多都好難忘
試過喺後樓梯 公司 車震 殘廁
車震到一半拉咗我落車繼續 想叫又唔敢叫 又驚會突然有車經過 勁正
有次又係叫我上佢公司等佢同事走晒就搞
之後佢突然話想即刻要
我話你d同事走晒啦咩 佢答我未 但忍唔住
然後跟佢去咗間細房仔 含咗陣就開始狗仔式
佢d同事就喺出面 完全叫都唔敢叫 一粒聲都唔夠膽出
成個過程勁刺激 好驚俾人發現 但又好爽
最後中出完事

非gay

個晚行完夜市就返左酒店，沖晒涼之後就約埋一齊係男仔房玩個幾隻卡game，咁都係一啲常玩既好似deal、生命之旅，本來哩啲game都冇咩特別，但令大家出事既係其中一盒懲罰輪盤，哩盒野真係夠晒古惑，佢入面有幾個輪盤，有唔同主題，好似懲罰、羞恥、體力咁，咁有一個主題就係成人，黎到哩度大家都估到

都好過口爆完要你含返自己啲精
話要同甘共苦

你收皮啦 又話有人想知先講詳細
宜家無人想知呀

死撚開啦屌
冇人想睇呀

人地講都起碼講夠四五行,我都叫有d吸引力睇落去
你老母一開始講得一句就彈撚開啦

無撚講屌你，人ff你ff,你ff到成篇小說

其實由我奶咁耐佢都唔縮, 我已經知我地都番唔到轉頭
只係唔知佢肯唔肯比我衝破最後防線
聽到佢講用手幫我, 其實係一半興一半頹
用得手就無下場啦, 我果時係咁諗
但唔理, 我即刻say yes同除褲
除完條褲得番孖煙通, 我望住佢對腳, 佢紅哂望住我
我同佢講我想用腳
佢呆左呆, 講：下即係點
好明顯未試過 我坐係sofa, 腿張開, 用手將佢隻腳板放落我扯到行哂巨龍, 試意佢chok上chok落
我無除底褲, 一黎驚太乾整痛我, 二黎驚佢尷尬
之後就享受腳交帶黎既快感, 識玩當然要睇埋佢擺動長動幫我打J時, 若隱若現既神秘三角部位

Chok左陣, 我好滿意咁長嘆
佢好好奇咁問我, 真係有咁舒服咩?
我即刻打蛇隨棍上, 答：係呀, 唔信你又試下
我伸長隻腳去佢神秘三角, 用腳趾篤落佢漲卜卜中心位
輕輕再係咁掃上掃落
由於我行動太快, 佢呀左下, 想用手推我隻腳
但好明顯唔夠我腳力黎
就咁硬食左我半分鐘偷襲, 佢係咁 呀⋯呀⋯喂呀⋯停呀
我見佢眯埋哂眼成身震哂腳都停埋, 腳趾公明顯有d顯熱
感
我停腳笑佢：係咪第一次咁爽? 濕哂wo姐姐
佢一野起手meet我腳毛, 喘住同我講：食屎啦！唔同你玩呀!
我驚佢真嬲, 即刻哄埋去錫佢一下面豬, 撒嬌話：唔好啦, 我細佬仲好辛苦呀
佢哼一聲, 即刻除左我孖煙通, 一野捉住我細佬起勢係咁chok
我比佢呢下進攻嚇親, 差d射出黎
叫佢：大佬慢d, 我想同你玩耐d,
同時溫柔咁望住佢
見佢無出聲嘴角微微向上, 我就知有機
我熄左廳既大燈, 黑孟孟得番電視燈照住
我同佢坐到好埋, 我們攬住左佢
佢手部就好熟練咁幫我chok緊
我輕輕吹口氣入佢耳仔, 之後就慢慢錫落耳仔
再由耳仔掃落佢頸肩
佢又想縮但都比我攬住, 又輕聲嗯⋯嗯⋯咁呻吟
我忍唔住伸手放落佢胸上
唔知點解仲好禮貌咁問佢可唔可以摷波
佢諗左陣, 好細聲喘住講：拿⋯射⋯射左無得摷架

即係摷得啦

係學校廁所

之前lunch同ex返屋企煮麵食，佢喺我煮緊麵時除我條PE褲同底褲去到大脾，用一隻、兩隻跟住三隻手指整入黎，我個動作^左好耐，攪到成地水好似疴尿咁，佢乜都唔理，連火都唔熄就要我幫佢含⋯頂佢有尿味⋯頂唔順吐出黎佢就咁低我喺廚房攪，條友無帶套就咁拮入黎，跟住又要我狗仔仲想拮埋後面，我死都唔肯佢就大大力打我PatPat,，我失頭跪喺度痛到我丫，佢又大大力咁Chok，最後佢想射我就死都唔俾佢喺入面，個ex就抆唔切射晒落條校裙度。頂佢野又未食仲要差D煲乾水，仲要去廁所洗裙用風筒吹乾佢，返到學校勁驚俾人知攪過野⋯
仲有其他啪啪啪都好經典下，呢個男仔又係好玩得的⋯

FF post

咁你都記得
一次係呢個
一次係我比人呃屌左先知佢有仔-， 條臭雞

巴打一定好靚仔

反而有次同個女性朋友食飯
唔知做乜佢講到扑野 又話自己呢方面好有技巧
會令到另一半好 happy
又問我同女友點
使唔使返去報到
個陣尷尬唔識應 蠢撚到

之後做左好朋友

真係信不信由你

我就只係好想share一次難忘既啪啪

繼續 等緊你

主動拉我去後樓梯仲要全程自動波
一生難忘 幾年來你過得好嗎

凌晨屋企天台
平時要30分鐘以上
一上天台幾分鐘就想射
但係怕比人拍片走返落房

已經係ex了

有好多難忘嘅經驗，講住一個先

好多年前同ex第一次做，佢就怕怕羞羞咁話要熄燈搞，咁我就走去熄啦

之後除衫攬攬錫錫都係正常嘢，之後幫我含，技術一般但勝在夠落力，好俾心機含好耐

咁我都唔自私，禮尚往來，我都幫佢瀨hi咁啦，都好認真瀨

瀨都咁上下佢頂唔順話想要，咁我搵套啦，但我搵嚟搵去都搵唔到，咁咪開枱頭細燈仔囉

一開燈佢就大嗌“呀！”咗聲，咁我嚇咗嚇問佢咩事啦

屌佢老味原來佢啱啱嚟M佢唔知，了嗰陣仲以為係易濕嗰類人

我仲起勢咁博命瀨博命瀨，佢嗌到拆天咁我仲俾心機d瀨

大家都估到當時佢點解尖叫，無錯我除咗排牙染晒血之外，塊面好似喪屍咁好似食完人肉咁，仲俾支枱頭燈好似spot light咁射落塊面度

跟住佢係咁道歉話應該過兩日先嚟又乜又柒咁，我望一望間房，我手摸過嘅位置都有淡淡嘅血印

佢仲解釋啱啱嚟好少可嚟咁多，我已經聽唔入耳，淨係俾包濕紙巾叫佢幫我盡抹，我走咗去刷咗5分鐘牙，再沖涼洗面

呢個經驗教識咗我幾件事:
要開燈搞
了嗰陣佢嘅分泌物同血係唔同texture，分泌物厚身d，血係簿d同無分泌物咁滑，唔識點形容
萬一咁唔好彩真係瀨到血又睇唔到，保持冷靜，細嘗下，分泌物係海水腥味，血係鐵銹味

你可以當我吹水，正如我都希望佢無發生過一樣

Luke 梳係曼區第一男神真係唔呃人

笑到仆街

其實由我錫啜緊佢耳仔
我視線已經比佢下方事業線吸引住
心諗, 屌呀你個衰妹平時著得咁密實, 淨係show腳, 原來上身都有d料到
佢咁講
我放係佢胸上既左手當然即刻做野
隔坐佢件淫賤小背心同bra係咁搓
其實大就唔係話好大, 但係大小岩岩好, 係吸手波！加上個衰妹好鐘意打排球, 有做過運動既女仔對波, 手感真係一撚流, 揸落去即刻反彈
我一路揸一路聽到佢叫得快左同淫左好多
呀⋯呀⋯嗯⋯喂呀⋯唔好咁大力
聽到我真係有幾刻差d 決堤崩裂
但唔得, 我即刻伸手入手佢背部解開個bra
佢笑笑口問我做咩
我話：咁你捉住我條撚又做咩?
佢呆左, 係呢個咁有哲理性既moment, 我已經繞過佢蠻腰入背背解開左佢個bra
識玩既我當然無伸手入正面摷
而係拎對手出黎, 一野係正面小背心U位向下一拉
bob
成對白兔就係我面前出現左, 卡住左係背心同bra之上
燈光好微弱, 但都足以反射佢對波既白滑
我咩都無諗, 一隻手揸落左胸, 另一邊已經比我含住
佢好似有d受驚, 雙手停左：喂呀唔好咁！呀⋯
但就根本無實質反抗
我捉番佢隻手放落小弟到
一唔含一路揸
一路聽佢呻吟
呀⋯呀⋯呀⋯
空氣中充滿偷情刺激既味道

就係咁, 無幾耐我再都忍唔住
企係身將子孫射若佢對波到, 流到佢黑色背心都係
佢係咁喂係咁縮, 當然我理唔到咁多
最後佢好似好嬲咁用手指彈左彈我細路, 就走入廁所清結
而我都以為一切都完了

點知⋯

問過cm子未

土地問題 打飛機都難

都唔係佢錯既
不過

唔係啦
正常樣有d性格only

結局聽日打得唔得
想玩hehe fantasy XV

唔好啦

好想繼續

都射左次啦
抖下好路好

有聲

佢又真係無錯嘅，所以我都無鬧佢...

Continue

加速啦爸打

咪咁掃興啦巴打

睇到濕哂啦

long d真係好難keep
係咪定期飛過黎先？

笑撚死

梳B啲扑野次數多過19000 贏波次數啦

啪 陸運會 啪 食飯 啪 腳都軟

睇到縮返

中學個陣...同條女都係制服團體...
有次放假要下午番學校搞活動...
朝早搞完十幾輪...
臨出門大家換好哂制服...
突然我又想執劑.....自己拉開褲鏈...
條女都開門準備出去...
我拉高佢條裙拉底條底褲...就黎料

之後搭車/番到學校...
條女都話臨出門個次係最正...

快吖巴打

咁事後我就呆左坐係到繼續睇波
諗緊之後點搞
都未諗完佢就出番黎
我呆左望住佢
佢除左件黑色小背心, 入完得番個黑色lace bra, 出面著番件透到仆街既斜膊, 把長髮放哂係露膊果邊
屌你老母呀我, 心諗完全比佢捉哂我條路, 唔通仲想引誘我?

佢話：我眼訓啦, 你訓未? 我訓先啦
之後問都唔問我就入左間房訓左上我張床
咁其實果時租屋自己住, 就得一張床咁大把
佢話我訓先係咪即係默認同我訓?
我望住電視片刻
屌你老母曼聯又豬波
隨手熄鳩電視, 頭也不回跟住入房

一入去見佢已經訓係我張床, 側身訓左入去, 留左一個人位
我望下佢, 被都唔襟
側身曲住雙腳, 屁股向住我微微上傾, 條迷你裙基本就係罪惡之源, 遮d唔遮的,神秘後上角若隱若現

我好自然咁上去, 拉埋張被襟住大家
果一刻好靜
作為男人我決定主動, 問佢睡左未
佢話：未呀 依舊側身背住我
我訓係到諗左陣, 就一下轉身背抱住佢
佢震左震⋯細聲講：做咩呀⋯
我知佢同我都一樣, 其實都未敢主動打破最後既一面牆
都知覆水難收

我就扮隨意, 話想傾心事, 根住貼埋個身去佢到, 真心咁講真係好多謝佢今晚陪我, 果時內心真係幾感激呢個女仔, 知佢真係對我幾好
佢見我咁講就好似放低左藩籬, 開始同我傾心事
咩都傾, 由屋企人傾到佢男友
仲講到我同ex點做愛, 佢又開始講佢同佢男友點做
一聽就知佢條仔完全無情趣
講到呢到⋯我開始放自己對毛腳上佢長腿, 借d易夾下又磨下

跨下巨龍又開始覺醒⋯
開始有d頂住佢個pat....

中學放lunch 同ex後樓梯大戰 聽到有人開防煙門既聲即刻嚇到鳩縮 好彩係下面幾層 真係好撚刺激

快手啦梳耳

Btw 巴打以前係咪寫開甜故，你啲描述好正

梳b是另外一位巴打

f5

下第一次寫喳
不過小弟CE Alv中文A既
好耐無寫野好多錯字
應該都仲描述到咁上下既

一路插我一路(鍊)住我條頸同大大力抽我pat pat

仲記唔記得曼聯對邊隊

同女朋友第一次係開房啪

果時佢就去英國讀書 我上左佢屋企同佢屋企人食飯
食完飯我入左佢間房同佢睇戲 睇睇下又攬又錫
一摸到下面濕哂就黎 果時佢屋企人仲係廳 要就住就住唔可以太大聲
不過往事只能回味

我磨佢之際
亦開始感覺到佢呼吸開始急速, 但就無呻吟
房間開住小黃燈, 其實氣氛岩岩好
我叫左左佢既全名, 講：點解個天唔比我早d識你
佢呆左呆, 我大大力從背後攬住佢
再講：今晚係屬於我地兩個
講完無奈就開始聽到佢輕泣聲, 我知佢有流眼淚

我忍唔住繞手伸手入去摸佢小白兔
跨下亦唔再就住就住
扯到行一行就咁隔住孖煙通同佢條裙, 龍頭頂上去底褲股間
雙腳就從後夾住佢對腳
一手攬腰, 一手揸波
抱口就當然攻佢後頸

好快佢就由泣聲轉為好低沉既呻吟
呀⋯
漫長而渴望
我跨下不停鑽磨佢股間, 好軟好彈
仲有少少微熱

鑽左兩分幾, 我忍唔住除左自己最後既恥布
巨龍蠢蠢欲動
我再伸手想除佢最後防線

呢個時後
佢突然捉住我隻手

轉個身黎, 喘住氣同我講：
唔可以呀xxx
我唔想你覺得我好隨便！

屌⋯⋯⋯
我心入邊大大力咁屌左出黎
你波都比我含埋啦唔隨便

一次去旅行住沙灘酒店
夜晚係露台對住個沙灘狗仔式屌
但隔離房有人傾緊計

有次係屋企廚房狗仔式屌緊果陣
佢比我屌到軟晒無力鬆手向前中。搞到下巴瘀左

唔記得
只記得果季係耶子教
乜鳩都輸得

加速

笑死

屌 甜故

快

快啦，凍呀

屌 又逼我打j
打埋今次下兩個星期唔到

生戈 耳d精巧濃呀

佢接住講：其實今晚陪你都預左會有d野, 但就無諗過去到扑⋯其實你知我一直對你係點⋯無奈係我地未一齊你已經同左第個一齊, 果時我好嬲, 所以先求其接受左依家果個⋯其實知道你分手, 我係好開心⋯但要去到扑⋯又過唔到自己, 阿xxx對我好好⋯但我鐘意既係你⋯

係佢講完一輪之後, 我都講左我心聲⋯話咩當初驚表白就無左個好朋友⋯一直無講出口
聽完佢又眼濕濕
但重點係我扯撚住, 我問佢係咪鐘意阿仙奴
佢問：咩阿仙奴呀？
我話：好似你咁囉, 鐘意係禁區臨埋門死都唔射係到狂猜波
佢之後破涕為笑哈哈咁笑左出聲
我話：哈你個頭咩, 我呢到點先, 屌唔到你佢死都唔會收皮架啦, 你要負責任囉我覺得

唔講又只可, 一講, 條衰妹竟然話：
係咪咁有力呀, 好, 我幫你吹, 15分鐘都吹唔爆就你贏, 你話點就點, 爆左就無啦, 呢個係我地宿命

我屌左聲：你話架, 你吹好叻架咩
佢肯幫我吹, 當然開心, 但又真係驚比佢吹爆無得玩

佢話：我無咩叻, 但sofar 口技黎講, 我係有d信心

佢講完隨即翻身跪係我兩腿間, 張口就含住我細佬
一手就搓住我蛋蛋, 一手輕輕扣住細佬配合口部
上下係咁劣
仲時不時啜下, 用脷又掃下龍頭

去到呢到我已心知不妙
問佢係邊到學
佢話睇AV都有教

我笑佢咁撚淫, 佢話唔淫點撚吸乾我
仲用一個含撚眼望住我
加上佢半透上身, 雙乳欲搖又亂擺
再加上把嘴只係平時普通上堂傾計先望到
依家幫我含緊, 種種刺激
屌 爽到仆街
雪 雪 雪 雪 雪

5分鐘比佢爆左出理

哦

完

呢段太快啦，唔夠呀

睇到濕哂 之後係咪訓醒先扑

海灘望住日落

有無屌到

咁似我 個ex屋企係學校隔離 成日lunch番去啪

各位
對唔住都要講聲
我要訓了
明天仲要做港豬
應承明早出結局
最多加外傳

屌細力d

屌⋯⋯F5制爛左

如果我係條女都忍唔住 [/s]實有啦

去爆房
之後屌屌吓佢潮吹，仲要keep住有，最後走嗰時大半張床都係水
自此就開發咗

仲要啪兩次先夠

屌你
寫甜故都要抽一抽阿狗

騎劫左

Book左房慶祝忙完，點知對方講分手，我提出分手最後一Q，完事沖涼後，大家靜靜咁對望一齊流眼淚，之後攬住訓左一晚，第二日check out 各行各路

屌你老母變撚左甜故

巴打一定係又高又靚仔把口又掂

咁又唔多wo

睇黎我識簡
一開始叫睇到luke shaw清個故有野睇叫佢繼續講 好撚正

冇人想知呀屌你老母 你咪撚俾我見到你講呀

後樓梯就緊嫁啦
俾保安周左好幾次

打J啦你 死毒撚

本身同ex係銅鑼灣某商場搵洗手間，搵到之後係女厠門口等佢出黎，突然間佢伸個頭出黎話：入面無人呀！入黎丫，咁就入左女厠同佢一個厠格，之後我地就係入面執左一劑，搞搞下野既時候仲有其他女入去，聽住啲女係出面傾計，我同條女就係入面扑野！而家次次經過個商場諗起都硬硬地！

仆街

好賤格

Same here

同ex散左之後 曾經做過sp一排
不過之後又無左聯絡
有次佢突然搵番我 原來佢搬屋 係酒店到住住先
係酒店到寂莫難耐 佢條仔又唔係到
上到去 一齊沖涼 沖涼果陣已經摷到仆街
無見一排技術又好左 淨係含都差d爆
之後拿拿聲帶套上陣 屌左成30分鐘
又推車 又傳教士 最後女上男下咁出左
間房可以食煙既 食住支事後煙 同佢一齊傾下計

喺街打左佢三巴 啪啪啪

好Sad

記得有一次係佢老豆老母間房個廁所企浴做 有玻璃睇唔到入面嗰啲。。。 做做下佢老豆入咗嚟。。。 嚇到鳩都縮埋

晏就喺山上面趁冇人嚟料
雖然好快就射咗，因為驚有人突然出現

之後呢屌

個post已經比你騎劫左

咁當然佢老豆走返咗出去之後繼續。。。

我仲記得最鍾意係做緊嗰時突然之間佢有電話到。。。 佢有佢聽電話 我有我大大力咁插

以為比佢老豆見到

佢老豆見到就死得。。。。當時兩個都係得十七歲

海拔3000呎

我知我果日帶左，夜晚佢上嚟我屋企搵我，我一邊屌佢，一邊靜雞雞除套，就射個果陣，我講左一句，我技術好啲定係佢？
之後正宗嘅中出即飛，btw 我應該開埋佢菊花先散

破佢處果陣 痛到痴線 難入到呢
但滿足感好L大

四女兩男去旅行
有睇飲左小小酒就嚟料
係其他人瞓左嘅時候拖左其中兩條女入廁所啪

最難忘應該係破處。。。 當時我哋兩個喺床打車輪 。。。我哋兩個都係處。。。 但係我自己又怕死唔夠膽做。。。。 跟住諗到不如玩菊花 又唔使怕有bb。。。 最後我下佢上。。。。 我一入去 已經覺得有啲唔妥。。。 但係實在太舒服唔諗咁多繼續。。。 點知做完 我女朋友喺度喊 我問佢點解 佢話其實你頭先冇入後面。。。 入咗前面佢喊係因為佢破左處。。。 當時我嚇撚到傻但係 又唔知點解好開心。。。 最後第二日即刻去咗攞啲 事後丸( 如果under18 外國免費派畀你)。。。。 而家諗返起自己都幾撚蠢 前後都唔識分

你都好玩得

我係咪識你？

呢個ex係我初戀黎，大家互破，痛到仆街！
第一次佢早洩，無帶套，拮左個頭入黎未到最盡佢已經話要射，喇喇臨抆返出黎射落自己手度。瘀左佢好耐！

同ex去歐洲旅行 周圍行見冇人既地方就啪

終於追到live

有乜用

佢有咗

同初戀男友試過類似
最後我甩左啲長頭髮係床同地下
佢工人上去清潔既時候發現左 同左佢老母講

條女英文名係咪n字頭

一次係k房，唱唱下摸到我硬，之後含，口爆完，我企左起身，一邊摸佢對波一邊唱k，之後有職員入黎派餐，我冇理佢照唱，職員走左之後即刻再入廁所出多次，女上男下（ceo獨立廁所）(ex1)

另一次訓時鐘酒店，冇用套卜左成晚，射果陣先抽出黎射落床邊，之後即刻再插過，女上騎馬果陣，插插下間唔中一野頂到最入，佢即刻成個人震哂攬住我，仲話好似因為佢震哂搞到我唔舒服而講對唔住，傻妹黎，之後頂左幾10幾次，次次都震哂，好正 (ex2)

利申：真事非gay

係條仔屋企搞（ 條仔同屋企人住）
口爆完鳩衝入廁所
點知撞到佢老母 仲要係咁同我講野
我：嗯嗯嗯
講完入廁所一照鏡見到仲有一大pat係嘴邊
屌你老母

我鍾意吞埋，好有成功感⋯

巴打cheer up

又要打j

EX淫底，未一齊曖昧果陣咁啱外遊同房，仲要得一張床
夜晚上床傾下傾下就嘴左落去
第二日出去行街，行到傍晚攰攰地返酒店擺低野，又黎多Q
第三日朝早佢含醒左我

最難忘應該係呢次

之後都有好多斷斷續續嘅，
例如我打打下機佢搞我，仲幫我含撚叫我開MIC
最後機都唔撚打狠狠地教訓左佢一獲

可惜最近分左手，暫時仲未走出陰影
諗起又心痛，唉屌我出返去

太多都好深刻，個個都有各自難忘嘅回憶，初夜初戀公園屋苑平台殘廁朋友屋企旅行等都好難忘喎

全部都手已分

比佢含到我就射
射個下用力隊左入去深喉
整到佢咳左一下唔小心咬左落黎
個下痛到流晒眼水但係射緊又好撚爽
天堂與地獄之間徘徊

luke梳巴打寫甜故一流喔

有幾多巴絲喺CEO 獨立廁所扑過？
有冇法律JJ講解吓其實咁做合唔合化？

屋企天台

有晚同ex一齊訓，之後訓唔著係到傾計
傾緊我地將來老左嘅時候會點
我就話:如果你死先 我一定會好傷心
之後ex就開始喊 就話:我都唔想冇左你咁生活落去啊 我要死先
跟住我地喊到仆街咁係到爭要自己死先
最後結論係決定一齊死，大家就唔洗傷心
利申:分左手半年
好掛住佢

最緊要大家睇得開心

基

啪啪啪

笑撚死 大家都有男朋友

第一次食藥之後
無野un住無咁易dry
原來可以咁smooth唔會咁易痛

結局呢？外傳呢？

我Luke梳巴出文

番緊工
極慢速啪緊出黎

我同女朋友原本係公司同事 每日lunch都帶飯一齊食
每日食完飯都會出去行下 (去後樓梯)
然後後樓梯有d暗角位 通常冇人會留意嗰到有冇人
係依d位通常女朋友會好主動咁黎
咁我當然會執返劑 大大力咁入佢
然後睇住條女覺得好舒服 但又唔可以叫出黎真係一絕

btw 自從我離開左間公司 條女依家少左主動 每次扑野都變左例行公事

一次係係課室暗角位扑野 朝早趁啲人未反
一次係唔小心射左入去 40幾50日都唔黎m
係佢屋企 佢幫我含緊 阿媽無啦啦反左 即刻沖左入房 果陣仲係中四 好彩走得甩

訓之前有

巴打咁勁？ 射完都唔軟，仲可以屌多獲?

啪完一齊沖涼。沖緊嗰陣老母無喇喇番到黎。嚇到我喇屎。好彩之前鎖左木門，等條女入左我房匿埋先出去開門。跟住衝入房鎖門訓覺等老母訓左先走。老母訓左嗰陣我地醒左。啪多劑

不過

臨戴套準備插入去嗰陣，條撚軟返，硬唔返，幫佢含極都係咁，最後大家唔著衫攬住瞓算

男朋友第一次，可能緊張得濟

我覺

條J俾pat

買左幾套名校校服，著住扑

個post 係咪反映緊香港土地問題 咁撚多人打野戰既

文呢

係公路邊休息位對住個海睇日落
日落後係車到車震
公路好多車 幾驚有警車入黎照我地

啪成粒鐘

大家有冇諗過呢啲ex可能係你既現任

二手市場

好掛住ex，同佢真係玩得好放，試過佢讀讀下書扑佢，佢坐係書枱度，我企係度屌佢，佢對腳踩住張電腦椅扶手，屌到佢抽筋咁滯，d西水沿住張枱流到落地下，跟住佢話原來隻腳要用力夾住張電腦椅，唔知點攪到佢好high

可惜俱往矣⋯⋯最後佢比帽我帶

同買車一樣 有幾可0首，直板任驗.....

射出黎果下, 佢好自然咁用口吸住
嗯嗯聲, 一路啜精, 兼用一副好得戚既眼神望住我

爽
真係爽到諗唔到野
但好快我就意識到一切將會完結, 失落之心隨之而起
佢啜完之後, 就陰陰嘴笑, 一邊就拎紙巾吐番D精出黎包住, 跟住講:
都話架啦, 我係咪好勁先
嘴邊仲有稀稀既精液係到
其實諗番佢唔係特別勁, 中上水準啦, 我一般比女含都係含唔出既
只係環境、偷情、想像等等既氣氛加乘左一切

我唔唔憤氣話:仆街啦你咁好技術你幫過好多個呀
佢忽然好SWEET咁哄埋黎, 好挑逗咁講一句:一直都幻想含你, 點可以唔勁姐

屌奶星, 聽完即刻又上火
起手捉住條女膊頭, 一野就禁落床到
一手立即馬上伸入佢神秘三角
一摸佢底底已經感覺到有D濕熱
唔講野啦起城係咁捽
捽呢D野好講技巧, 輕手掃佢中間條縫
再重手D禁落豆豆位, 出陰力係咁震

我出手之快, 佢所料不及
不出意外佢既呻吟聲不絕於耳
喂....喂呀....講左出左就完...架啦
望住佢嬌喘連連, 兩個面豬紅到萍果咁, 雙眼眼眸半開微合
從來無發現身邊既佢可以咁撚可愛, 咁撚誘人

當然無停手, 仲加快摷野速度, 呢個時候即使隔住條褲, 隻手都完全摸到水份
我溫柔咁哄埋去同佢奸笑住講: 我無話要呀, 禮上往來呀, 我出完當然要幫番你
轉頭立即解開佢件BRA, 一野飛到無雷公咁遠
一嘴即刻含住佢粒粉LIN
呀...呀..喂呀...我唔使啦..
佢用雙手推我既頭, 但其實根本就無力

就係咁, 我玩左半嚮, 跨下已經又再次抵到爆
我轉個身, 入佢中路
用傳教士式放左細佬係佢神秘三角之上
佢震左一下, 喘住出聲: 你...你咁架, 想格硬黎呀..我要叫救命!
其實佢一路講就一路發哂情咁笑,蠢如青頭都知隨時入得啦

太幼

唉

但我無, 我要玩
玩到佢主動求我, 好唔GUR佢好似睇小我床技
回佢: 我無話入呀, 隻手唔得閒呀, 下面隻"手"頂住先
隨即雙龍出海, 哄底個身貼住佢, 係咁搓波
跨下之龍當然係隔住佢底底又篤又磨
再奶佢頸肩膊頭, 面豬同額頭, 就係唔錫佢個嘴, 等佢有期待
呀呀...呀..呀..XXX..唔好啦...呀
一路淫叫喘氣一路用雙手有力無力咁想推開我

其實我都唔明D女人硬係要做D咁蠢既動作, 定係佢係太醒, 知道咁樣可以令我有強奸PLAY既情調
我唔知
我只係知道我細佬其實都好舒服, 雖然只可以隔住黎磨, 但其實條底底已經濕哂
果陣溫熱感真係好正, 要知道, 比溫熱既人琴日都只係朋友黎, 手都未拖過果隻呀屌你老母

就咁玩左陣, 見佢都已經半死狀態, 成身軟哂, 額頭仔香汗淋漓, 真係我見猶憐, 我決定出必
伸出去除佢最後防線, 而佢亦都已經無阻止我, 或者佢已經唔知我做緊咩
除左之後, 我半跪企係身, 當然係要望下佢個蜜穴
而佢就怕羞擰咩面瞇埋對眼
係微微油黃燈光之下, 只見佢微粉小穴外圍已被蜜汁包覆住, 成個畫面十分妖豔
中間黑洞包得好緊不可見, 經驗話我知呢到其實唔多用
我有D訝異, 樣靚身材唔差, 塊西竟然仲未反皮, 諗番佢係女校出身, 應該都真係乖乖女黎

廢話唔多講, 我即刻放細佬上個蜜縫到
當兩個器官真實觸碰既一刻, 我地兩個都輕嘆左一聲
好撚濕熱好舒服呀!
佢震住出聲, 講:你...要入黎啦?

哈哈哈!係呀我好想入, 不過唔係咁入
我雙手捉住佢雙腿中間, 將兩腳向上提起
我哄或個身同佢講: 講左唔入架嘛, 我好乖架, 除非有人叫我入我身先敢入
隨即提臀起勢前後係咁CHOK佢外陰
屌你老母, 真係好舒服, 識玩其實有時玩呢D係正抖過插入去
我一路CHOK, 佢一路叫 呀!咩黎架, 喘息之聲比之前快得多
原來你未玩過! 我淫笑
你..你好咸濕呀..!變態仔...呀...我係唔會出聲叫你入去架!哼!...呀..
望住佢又要威又發哂情既樣, 我其實真係好ENJOY
我笑住話: 係咩, 琴日你有無諗過自己塊西比我咁樣磨? 定係已經諗緊比我點屌呀, 好心你啦, 我都有靈魂, 我都有感情架, 成日想佔污我肉體, 你呢D朋友真係唔要得
我特登出口盾, 以我了解呢D咁傲嬌既女只要完全攻破佢出面果層心理, 佢就咩都比你做
佢聽後又羞又怒,一黎下面比我磨到已經一榻糊塗, 二黎佢真係好似駁我唔到咁
佢講: 哼, 你..你咪唔好郁囉..我著到咁就要比你強奸架啦..呀...呀
佢講既時候我特登磨大力D
我就話: 係呀我係腳膠色魔黎, 你都唔係第一日知啦, 仲著成咁, 完全係你問題啦
因為我成日係佢面前視姦其他女隻腳, 話好正呀扯哂咁, 佢已經見慣不怪, 但佢唔知我成日J既係佢對腳
請完馬上推高佢兩隻腳, 舉到最高合埋, 好似AV咁, 然後我就一路磨佢蜜洞一路奶佢腳背
奶到最高就啜佢腳趾仔

呀..喂...你個變態仔!...呀...呀..好舒服..
我即刻大笑:哈哈, 講到出口啦, 舒服呀?
佢掩住個口唔出聲, 瞇埋眼, 可能佢自己都估唔到請到出聲

就係咁, 我又玩左片刻, 佢仲係死唔開口, 一尾鳩叫
我決定唔磨, 用龍頭頂撚住佢陰口, 頂入2-4MM, 又出, 又頂又出, 每次都深D, 但正式黎講只係陰道口, 未入
佢眉頭深鎖, 好明顯係已經忍到極限, 下面好似泛濫咁KEEP住出水
我即刻加強啜佢腳趾

呀!!! 入黎啦, 仆街仔!

成班朋友上咗其中一個屋企，差唔多十個人有男有女咁，個個飲到貓晒訓咗，我條女訓到朦朧朧咁，就除咗佢條褲暗住佢個咀係咁插，已經唔理有無人未訓，刺激到就咁中出晒入去。

1.係公司等啲人放哂工之後對住昂船洲大橋夜景推

2.係巴士抄到高潮

3.係商場後樓梯開波，係尖咀暗角推

4.最難忘屌到佢高潮反白眼加全身抽蓄

往事只能

而家果個唔比屌呀

係ex屋企搞
搞搞下佢老豆返左黎
世伯春袋還好嗎？

我第一次都插左好耐 無感覺咁

出左兩篇

加速啦

估唔到有個咁好睇既故

有冇考慮去講故台繼續寫

有
不過係個故事
呢個係真係發生係我身上, 我無當係故呀

後面個啲好似好撚假咁 不過都係禁爆個f5制

好撚正 D文筆真係可以去講故台寫甜故

咁你快d講埋個真既，再去寫多個假架啦

屌到ex暈左

有作出合理修飾, 當時係真係咁上下
唔detail d睇得無咁過隱既

快啲出啦好撚掂呀

突然諗到d巴打用文字令到其他巴打們既陽具升降都有點恐怖

快d啦頂唔緊啦

最難忘有一次小魔女醒覺，除曬我d衫褲，而佢就一件都未除。好似被女人強姦咁…果次我都唔知佢發咩神經

梳爾踢波好之外打文扑野都咁勁

痴撚線，點解可以有依d機會？
巴打好靚仔？

其實你地多數係 扑前沖涼，定係扑後沖涼？

如果扑前又沖，沖後又沖，好似沖好撚多次咁

loop返個故先知巴打一晚射三次

你左腳勁過佢
但中間隻腳唔夠佢黎

睇當時乾唔乾淨 ok 咪屌再沖
旅行時夜晚返酒店通常沖完先
當然有時邊沖邊屌 沖完再繼續

扑到扭親

哦，make love 嘛，喺 ..大笨鐘個鐘頂做過，尼斯湖到做過
試過凌晨，彌敦道中心，係van仔入面拉灑窗簾做，好有mood, 仲試過係台灣溫泉 ..都做過

我笑一笑, 話:咁唔到第一次聽係講仆街係你叫我屌
呢頭講完, 果頭用雙手輕輕SIP高佢兼揸住佢個PAT
一下臥龍出海
我同佢之間已然完全無距離, 成條龍好順利咁入哂去

呀......
呢下長嘆顯示出我地兩個都好滿足
佢果到好熱, 包得細佬又緊, 真係好爽, 如果唔係之前出左兩鑊, 真係第一下就想射
佢就一直瞇埋眼, 口MAK MAK咁, 好似想叫又叫唔出咁

我好溫柔咁開始一出一入, 以好慢既速度幾下淺一下深
慢可以比我好好感受下佢塊西, 而經驗所知女仔其實普遍都鐘意慢,如果你碌野夠粗其實就唔駛太快去增強剌激
真係幾緊, 好多水好舒服
而佢亦都真係開始叫出聲, 配合住我起落深探, 佢每一下都係咁銷魂, 都係咁渴

我問番佢: 咪真係咁舒服咩?
佢打我胸口: 再笑我就唔理你
我大大力一頂, 笑佢有得唔理我
衰...衰人...淨係識蝦我, 佢喘住咁講
平時做朋友真係唔知佢可以咁可愛, 我忍唔住一下咀落去佢嘴仔到
呢個平時只係只可以望既嘴仔

成晚無同佢KISS過, 佢有D驚訝, 但好快佢亦都嗯嗯聲咁伸脷出黎同我接應
一路深情慢屌, 一路揸波
呢個就係傳說中既濃厚KISS PLAY啦
我笑佢: 估唔到我地上面個咀仲遲個下面一齊接觸, 你黎我到既時候係咪已經幻想緊比我入?
佢扮嬲咁講: 你講野真係好賤呀! 都唔知點解會鐘意你...呀, 細力D
我又問: 咁我地依家係咩關係? 朋友呀? 可唔可以話比DEE DEE我知,朋友點解會上床既姐姐?
講既時候又大力插到佢兩下
呀..! 衰人!唔...唔知呀..呀
哦, 唔知呀? 咁不了, 我唔郁了。我停左攻勢
點知條衰妹笑一笑,然後自己扭住腰咁自己CHOK我巨龍

佢唔扭我唔知, 睇清楚佢條腰真係好幼, 完全無乜脂肪, 扭動既時候就好似條蛇腰咁
下面既吸口隨住佢既擺動不停以多方位吸啜我細佬, 吸下放下
屌你真係不得了
我表現出頂唔住既神情
佢好似知道左我弱點好開心咁, 加多兩錢肉緊係咁CHOK, 佢亦都好舒服咁比叫左出黎

好, 訓係到! 佢無神神命令我
同時抽腰退出我巨龍, 龍頭出既時候卜一聲, 上面可以清楚睇見佢既淫液
之後佢企左係我床上面, 修張既腳係我眼前晃黎晃去, 加埋美乳蛇腰

我即刻好乖咁訓係床到
佢笑住講:依家我強奸你呀!
你忍啦咩我笑佢, 隨即已見佢分開雙腿, 由我腰盤位置慢慢坐落,咁上下就捉住我果到
嗞一聲, 全根盡入
呀.....佢長嘆
由於佢坐係到, 巨龍好似前所未有地入盡佢蜜洞
佢將一頭髮放係一邊膊頭, 屌你老母咁睇又真係幾女神既
呀女神一路CHOK, 一路淫叫
我就當然係享受聲音畫面, 同細佬帶黎既刺激
呀...呀...呀...XXX...我愛你呀...
我都愛你, 講完隨手捉佢兩腳向上扯
無錯腳膠當然係啜腳趾啦
再用下盤力向上UN佢
呀....呀...變態仔又玩腳...呀!
睇得出其實佢都好享受
如是者玩玩下, 佢成身震哂咁, 呀...呀....
雙手捉住床單..呀...長吟一聲, 高潮左
我停一停轉番做傳教士式, 抱住佢係咁插
呀...呀...再入D..
我盡量每一下都去到盡, 佢開始HI到亂叫...

最後忍唔住, 大大力插幾下, 就快手掹出細佬, 向佢腰間交水費
唔經唔覺, 前後原來已經玩左成粒鐘,攰到仆街
快快手清潔完, 就攬住佢一齊訓左

吾你老母咩

其實訓醒仲有一場大戰
狗仔式下下去到盡
最後中出左食事後, 比佢屌到仆街
不過唔寫啦大家腦補啦
都係扑野姐

值得一提係事後我打比佢傾
佢話都唔忍心拋棄佢佢現任, 但又唔想我當佢朋友
其實我好明白
最後我同佢講做番親密朋友, 如果有緣自然就可以一齊
佢係咁喊

再之後就畢業做野, 間唔中都有聯絡, 期間扑左3次
直至同左另外一個女仔一齊⋯就開始少聯絡了
都係過時過節吹兩句水
之前先得知佢同果個男仔下年年中結婚
Wtsapp講左句恭喜, 佢問我會唔會去佢婚禮, 我話要諗下先

好撚有畫面

夜晚晚係u common room搞

去旅行住airbnb,。夜晚唔俾我直接黎，要玩遊戲。佢輸一舖就除一件衣物，最後俾我除晒之後仲想跑，即刻捉住佢就地正法
散左就黎一年 仲係好掛住佢，我一生中最鍾意嘅人

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 369.gif369.gif！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

唔知點解有啲傷
但大家知道最好既回憶留係心入面就夠啦

絲打做你男友真係幸福，我條女含都係hea 鳩我咁啜兩野就算

btw可唔可以補返個morning q同之後嗰三次嘅故呀？好感人，好想繼續睇落去

屋企人係隔離床訓緊
我係我張床後入我ex
見佢忍住唔叫個樣真係好正
出左一次之後入廁所再屌過

石澳咪有啲士多有locker同有間好細嘅更衣室 不過上面通窿既

我同ex 去左唱k , 係k 房入面忍唔住係咁kiss , 跟住佢伸隻手入我條褲用手指圍住龜頭打轉，我又隔住佢條底褲仔輕輕咁撩

刺激到細佬濕哂 之後ex 問我係咪好想要，跟住幫我含，話如果5分鍾都含唔出既話就去爆房，話哩幾日安全期可以中出

跟住當然死忍喇，即刻埋單去爆房，一入到房就無限kiss kiss kiss 再來兩輪kiss , 推佢埋牆邊一隻手吊起佢隻腳，另一隻手就係咁撩，已經濕到d 水透哂出黎

跟住就除哂衫，除佢條底褲果時條底褲由灰色濕左一大撻變左做深灰色，用手指係外面來回咁摔，已經濕到手指唔洗點用力已經sir 左入去

跟住就沖涼先喇，跪係到同我含，含到good good 聲好似av 咁，上到床我就訓係到，佢好識做咁主動黎含，含多兩野就騎係我上面，用手捉住我條jj 係咁磨佢出面，成條jj 都沾滿哂佢既淫水之後就慢慢坐落黎，一野插到最入，好暖，好濕，條jj 好似啜住左咁，龜頭已經到頂，佢前後前後係咁郁，一路聽到d 淫水"滋滋聲" 一路feel 到龜頭同佢子宮頂係咁磨，坐左唔夠5分鍾就中出左

射完之後仲係好硬，佢即刻幫我含啜返乾淨，全部食哂，幫我啜乾淨果陣即刻硬哂，推佢落車狗仔式喪插，再中出多次就走人

答緊車返屋企果時佢已經返到屋企，仲whatsapp 我話我頭先射左好多，沖涼果時洗唔哂，一路答車一路feel 到d 精流緊出黎，返到屋企仲影低條底褲俾我睇，另一張相就係佢用手指撩返d 精出黎兩隻手指濕哂既相

不過原來佢一直都有bf , 我只係第三者
同我玩左3個月就分左手了

好後悔冇係學校試過

中學果陣時 同條女 同埋中學同學一齊宿營
有日頂唔順 趁同學出哂去玩既時候 拉條女入房啪
啪緊果時 班同學突然想返房拎野
佢地聽到我條女叫哂春
我果時掛住啪唔記得鎖門，仲要係正大門口啪
佢地一打開門見到哂我地仲啪緊

畢左業之後都仲傳緊
唔好起我底

其實事後與期間有好幾次, 佢都好明確表示, 如果我肯決絕d拉佢走, 佢係肯同條仔斬纜同我一齊

但其實佢條仔我都算識, 中間又一大堆common fd, 我咁做既話, 唔單止我衰, 條女都會無哂面面對d朋友
雖然佢口講無所謂, 但我知對佢影響係好大, 根本識佢咁耐佢個圈子就係班人
係, 我係懦夫, 果時無膽為佢承擔一切, 無踏出果一步
但事實都話我知佢依家好幸福, 我知佢條仔係好男人黎

咁樣其實就夠了, 我真心想佢幸福
無論以朋友, 定以乜野角度都係
讓一切停留在回憶之中

至於下文, 應暫不會打了, 不排除遲下得閒先係故台開自傳

好撚sad
Btw, 巴打文筆好好，支持寫故

曼聯

就黎降班

49000退出波台食故好過啦

多謝
btw竟然無比屌係厹

巴打好撚型
Between 講故台見

好奈都無睇過咁好睇既故

睇完有d sad

男人真係 顏射d女就理所當然，自己塊面掂番自己d野居然變咁大件事

往事只能回味... 😭😭😭

大學時既一個ex, 在佢屋企閂門鎖咗門就啪、出面客廳佢屋企齊人睇緊電視。小弟在外國畢業返來先俾佢飛、好傷。條女而家已經做教師好似升到高層（副校）了。

畢業後出來做野，另外一個ex只肯去酒店、但佢特登著黑絲...

現任就冇乜特別冇乜好講

去日本住溫泉酒店，瞓醒第二日朝早落晒雪，周圍都白雪雪

同條女一早就包咗個露天溫泉一齊浸，浸浸下性起就係溫泉度扑，上半身凍冰冰， 下半身暖粒粒，周圍白雪雪，個天仲要超級藍，好 Romantic

太長唔quote 哂
我明巴打 有個女仔同我都係咁嘅關係

其實每次睇秒五都好大感觸
理想同現實

連續啪左4個半鐘無停過，唔止雀仔軟，腳都軟

可以挽救就挽救
唔好有遺憾

第一次果陣你地幾歲

year 3
廿頭

睇到想喊

個套zip左落個西入面

好sad

Btw 巴打果時已經有自己間屋？

租喳
方便番學番工

同曼聯一樣

姐係點
插極都射唔出?

冇套抽插，諗著外射抽唔切射左係西門口

第一個，自從第一次俾我用手玩到佢噴水，成撚日係公眾地方要我用手摷佢 有次係佢屋企扑野女上男下，佢坐坐下除鳩左我個套，嚇撚到我鳩縮 唔想做爸爸住插左幾下戴翻個新套繼續屌
第二個，本身係好朋友黎，但我暗戀左佢好耐
有次同班fd一齊唱k佢飲左好多酒，我唔飲既唱完送左佢翻屋企，佢原來自己住既 果陣都差唔多天光，佢留住我叫我係佢度訓
點知原來真係得個訓字
到下晝3，4點我醒左，係因為我俾佢奶我耳仔奶到醒左 跟手就梗係扑野 扑扑下佢細佬上左佢屋企話老母煲左湯 阻住我屌佢家姐
第三個，好撚鍾意含撚，成日都拎我條撚黎含
搭車又含睇戲又含網吧打機又含 前世未含過撚咩 不過佢果陣食開藥我次次都中出佢

已經好多年冇拍拖 好想屌西呀

陳寶珊

咁正

同ex喺hall扑扑下野個陣 roommate突然敲門即刻同佢話換緊衫 勁尷尬

撞到窗台邊, 兒家眼角條疤仲喺度

Luke梳巴打嗰個 佢老公知道左會唔會唔結婚

咁真係唔知佢啦
有d男人接受能力好高既

乜鳩

做左女朋友 但前前後後都拖左2~3年

你住柏麗灣？

失戀，一個識左十幾年既女仔朋友果排成日安慰我
有次同佢出去飲野 最後同佢啪左

就咁無左個好朋友

顯性gay😚😚😚

青馬觀景台

點解啪完會冇朋友

變左SP?

Btw 點樣可以引到男朋友有性趣
平時得放假屋企冇人先得
同埋佢好少會撩我
我又成日都想要
搞到成日好似我要求佢比我咁

有咩方法等佢會主動d想搞
或者等佢㷫烚烚d 熱情d

我係真絲打

你一定好樣衰

著性感d
用手撩佢
語言眼神挑逗

做齊你條仔都不為所動
一係佢唔愛你
一係就身體有問題

某次旅行
係夢入面有個男人追住嚟我含
嚇到我不停跑，跑極都係原地
心諗 屌你老母呢獲渣都冇啦

嚇醒左
發現ex全裸係被度含緊
佢話好奇我無意識時有冇生理反應。
所以係我訓著個陣 又含又奶。

如果我撩佢 着下t back 佢都會有反應
但係唔想次次都係我主動咁
佢話呢樣野唔係主要架嘛 佢係錫我就得
變到好似我好淫好需要咁

點先可以couchsurfing招待鬼妹

Description 打多啲野
搵friend寫下reference
出國果陣玩couchsurfing 識多啲人

食過奧地利鬼妹

係大學宿舍，一入到房就慶慶hum hum起勢咁摷同埋條女唔識坐，坐到粒蛋

你條仔神父定修士呀

吾你老母臭閪咩屌你老母爛春袋

可能出面食飽

鬼妹係咪多數睇唔上眼亞洲人？
同埋，亞洲腸係咪滿足唔到佢地？

想知係幾耐之前

無喇 我想繼續同佢做朋友
但佢好似唔想淨係做朋友 最後連朋友都做唔成

著t back先有反應
你一定好撚樣衰

我都想咁講

唔係，睇你性格點，就算英文講得唔好你可以鳩吹

我16cm，之前有個法國妹比法國嘅condom我帶都有啲窄

你個全祼ex 係咪都係男人？

Why not FWB

岩岩調轉
讀書同做野識唔少鬼妹, 歐美藉果d啦
佢地普遍對亞洲男仔幾有興趣, 如果你係幽默同gentleman, 佢地直頭想熔左你
當然啦總會有d係拒絕外藉既, 就好似我完全對鬼妹無feel一樣

對你有興趣果d, 佢地會好直接, 唔會扭扭擰擰, 會有好多暗示同借d易既身體接觸, 如果你都鐘意係可以直接開餐

我就有2次比鬼妹主動到嚇親既經歷

點主動法？願聞其詳

巴打幾高

20歲女大學生ok?

痴線一口氣追到live
有晩鬼祟上現任屋企
個時深秋黎咁佢著住晨褸開門
之後叫我訓上床 佢一除件晨褸不得鳥 入面係件性感蕾絲set
個晩3次

ex 同佢阿哥 一間房 佢係好實淨上下格床 佢阿哥訓上面 我地訓下面 係下面啪佢阿妹

如果你係幽默同gentleman<--即係又要英文好流利，講到native speaker咁先得 英文唔勁好難幽默到
btw，其實couchsurfing去人地到住，洗唔洗俾番錢同埋危唔危險

會好主動approach你
share一個, 大學住宿識過一個美國妹, 中上樣, 高高瘦瘦
一開頭普通吹下水social下, 留左contact
之後佢喪wtsapp穩我吹水⋯又成日聊我去bar飲野, 單對單果隻
有次終於比佢叫左去, 飲完番各自番宿
番去沖個涼就問我free or not, 叫我去佢到佢整coffee我醒酒
咁我去, 屌一開門條鬼下身著條底only, 上身件衫see through透bra, 幾大波
咁我都算啦, 可能鬼妹仔性格係咁
飲飲下又問我睇唔睇戲, 我話是旦
睇彩下佢成個頭捱落我膊頭到睇
我
成個post睇左半場戲
我睇唔順話眼訓番左去
見到佢頗為失望
sorry呀咁我真係對鬼好無性趣

唔高 177

唔駛好流利, 溝通到就得, 我英文都係僅僅入到大學多d
鬼妹其實唔介意
你唔好驚錯大膽講就得, 佢地會carry你

this

唔洗比錢

不過男仔會難搵啲，可能send 十個request得一兩個應你

危唔危險呢個好難講，之前我send request都試過有變態佬re我，話咩可以去佢度住，但係佢屋企唔可以着任何衫褲，我緊係唔理佢

仲有試過遇到好猴禽的鬼妹

係咪聽住大開眼戒扑?

唉屌，我都唔知
有時都驚自己諗多左
岩岩一齊果時 佢主動好多 次數都多
不過而家一齊耐左同居埋就少左好多啦

自問都唔差啫 瘦底起碼有c
樣都唔係衰 都有d狗公𥄫下
一定唔係暗瘡肥婆果款囉

Ex間房好大 有房中房 無門得幅牆間住
我同佢係出面 佢妹訓房中房
我後面攬住佢 慢慢插左入去 佢唔叫聲
之後佢妹出左黎 扮攬住訓教 但插住左 我細細力咁郁
最後中出左 我成日話帶套 但佢成日都唔比我帶
但同佢性生活唔愉快 同埋好多野唔夾

仲有幾年前試過係影貼紙既地方 拉我褲鏈含

唔好諗咁多啦
一陣比我上面篇文你條仔睇
今晚有大戰啦

啪啪下M 到

柒左 係十面埋伏

我係女都睇到濕 點解我果個唔會好似你地咁

+1
俾隔離營聽到

我見過有男人話
我唔係為性愛而同你一齊

佢就係咁同我講的

之前上網識左個女仔 同你個case一樣
佢仲影左張相我睇 係著住魚網絲襪引條仔
但條仔淨係打機唔理佢

我自己佢為男人 條女著到咁 唔屌到佢嗌救命都唔撚收手啦

佢就係呢d人
打緊機摸下佢 下面起機 但個人冇反應
係含下奶下 引下佢先開始放底部機

呢位巴打

唔係

好想睇同Luke巴打果條女既相 / 腳圖

第一次車震~

唔知點解啲情節同文筆令我諗起二家姐

以前有個ex做手作雪糕，有一日我去探佢班 佢隻手拎住技雪糕摌上下咁chok 又用手指卒個摌頭
之後夜晚傾電話又問要不要幫你"筆"雪糕
之後有次唱k飲酒之自動咀埋黎之後一齊左

係殘廁啪 啪啪下出面有人拍門 嚇撚到我地街 佢即刻掩住我個嘴唔俾我嗌但繼續插我 好刺激

邊個黎?

曼迷子咁多男神

我自己依家就無持有啦, 始終都有另一半
我都只能係佢fb睇

女人淫底食藥俾中出真係好正。
次次係耳邊講：射哂入去啦，好想要你啲精⋯⋯

我聽到
shall we have a coffee 同埋netflix and chill

前排得3度果時搞 狗仔式比靜電電
去旅行 腸胃炎都要扑

睇完之後sad左 好似太投入

二家姐⋯故黎的

過左咁耐其他都放開左, 畢竟佢現在很幸福
足夠了

大廈樓梯狗仔，第一次聽到佢嗌“好入

有個ex好淫 開頭唔知 個樣幾pure 一齊左個零星期之後(本身識左好耐) 有一次一齊做義工 要同一班小朋友紮營過夜 2個人一個營 咁危險更係以防萬一拎定condom啦 咁果晚紮完營都成11 12點 d小朋友都好攰 好快訓晒 咁我就更係同條女靜靜地錫下先啦 之後大家越錫越激 跟住我就拎左個condom出黎示意 佢開頭都無比反應我既 咁就伸左隻手入佢件衫啦 玩同啜佢2粒lin 即刻反晒白眼 跟住摸一摸下面 已經濕晒 咁就順勢開始啦 不過 雖然隔住個營 但附近都有好多人 咁唯有玩男上女下 結果玩玩下佢d 呼吸喘氣聲越黎越勁 開始淆淆地 最尾用手指幫佢 含到出野就算

ff

呢個回憶太正 太完美
隻腳/樣似邊個女明星

點解我睇完覺得係gay

慘慘豬

因為最尾個句

未用過手指插西

Ex，情人節啪，一個唔小心中出左佢，跟著帶套做佢話痛，第三q唔理咁多都係中出佢，成晚啪左7q，6q中出,由夜晚玩到聽二朝，最後一q完左兩個都成身虛脫訓著左

試過喺K房啪，諗返起都覺得瘋狂

有冇咁勁呀？

羨慕啊

屌你，射到我成面都係！

呢個post正到

好撚sad 我代入左

睇到好撚sad

巴打咁你本身係咪都對條女有意思？
扑完幾次又有冇後悔當初扑左？扑完感情昇華左定退步？

拍做電影都幾撚正 有故有甜

之前帶左條女番hall但rm係度 係個廳等左成個鐘佢都未走 期間已經又揸又摷 最後去左common個殘廁玩狗仔 諗番起都覺得好刺激 依家雖然散左佢仲有仔但間唔中都會打fdly

係北京酒店由朝做到晚，足足六次，最後真係射水

想射果陣同條女講: 好想射呀
條女問咩我:點解既
唔識答就唯有話唔知呀,之後就忍唔住射左了
最後仲比人擺左條片上網tim.

同現任long d成日會玩cam sex
cam個時可以好淫講到咩都想玩
但見面就唔知點解單調好多

不過我而家呢個真係會令我成日想啪
唔知係年紀大左定點
佢會邊啪邊講淫野
淫得黎唔過火，又會比我感受到我令佢好滿足

利申：絲

同ex嘅有一次同佢搞，佢高潮完我都未射，佢就話幫我打出嚟
射個陣唔知佢玩嘢定唔小心，擋都唔擋仲要對住我塊面
結果俾自己顏射咗
仲要有啲入咗口入面，陣味真係好撚cam

同現任，仲未扑，但佢幫我打過飛機，好正 勁好口勢
最衰個次冇套 唔係一定有下文

Btw，現任正好多，不論外表定身材even性格都好過ex

係戲院幫我含

喺泰國住villa 有天台 望住個月亮黎屌

本新yr1識佢, 成班人一齊玩 , 覺得佢成日望住我
之後開始同佢熟, 問佢做乜成日望住我
佢話覺得我好低能仔
都幾鐘意呢個女仔, 性格好好, 當然佢係U算女神級, 好多仔吊尾果隻
但我果時岩岩又經歷同中學條女分手既情傷, 個心仲掛住以前, 根本無諗過要再同邊個一齊, 所以只係純以朋友角度同佢, 一齊上堂做pj吹水, 佢私底下都成日搵我wtsapp講白癡野
大概半年後, 發覺自己開始都有d在意佢, 但其實我自己覺得都入入地fd zone, 加上情傷完都驚表白, 或者表白令果時都唔錯既朋友關係無左 （當然呢點係3件後比佢屌到我開花, 佢話佢男性黎講只會搵我傾計, 比哂機會我上唔知點解我郁都唔郁, 令佢誤會我完全對佢無feel, 只係想做朋友）
就係咁, 係大家都驚無朋友做之下, 一直無前一步
Year1尾我同左宿舍識既女仔一齊, 呢條女chur好sweet(當時）, 係先扑後一齊
而佢係year2頭亦都同左一隻超恆心兵一齊（所以做兵既, 係有機會既 ）

大家都有男女朋友後, 我地反而好似無左顧忌, 反而愈來愈fd, 乜都講, 真係心果句都可以同佢講, 佢都會搵我講好深層既心事。最記得佢搵我, 問我佢條仔想扑但佢唔識, 點算, 話好驚痛, 我就教佢咩post無咁痛
（事後佢同我講番, 佢一直以為破佢處既係我, 所以當時好驚咁搵我, 結果比佢仔仔破處既時候, 佢都係諗住我 ⋯個傻婆 ）

你擺明有隱性gay因

你地唔好再問了好嗎

秋冬較易流淚

如果你地鐘意個故事, 或者遲下有機會, 我會係故台由頭到尾詳細寫一次, 直到佢結婚果日發生咩事（未知）

巴打你係咪好靚仔或有型？ D 女都幾 approach 你

認真, 大學稍微正常樣幽默d都好多女主動搵你
如果你係食家, 係食到你唔想食架

你就好啦，就算我d 技能點數加晒在溝女到都冇用武之地，返學返工完全冇 target，得d 女漢子會埋身，真係嗚呀

相愛恨晚 不過起碼隻超恆心兵都真係做埋佢老公啦

女漢子都好呀
個人黎講與女相處, 樣貌只是好開頭既影響, 更實在係兩人相處, 比對方覺得舒服與開心, 當條女發現同你一齊係開心過同其他人, 佢地自然會approach你
所以我從來都唔狗衝同明顯溝的, 最多flirt下

為隻兵乾杯

1 Lumen = 1 Candela * Steradian

咁既回憶比著我情願埋左佢提都唔想再提

好撚sad,破條女處但條女諗緊第二個

有次扑到好激烈 跟住我講左句 你綁馬尾個陣好靚
佢就話出面書包有髮圈
跟住抱住佢一邊屌 一邊行出廳個梳化拎髮圈
佢邊綁馬尾 邊比我撳住佢係梳化屌

發夢個陣

曼聯梳

呢d 終有一日會搵你 兵就係兵 愛人就係愛人
佢想做愛既人係你 第時喊住口咁搵你

高登仔真係好撚雙重標準，平時就係咁屌人厹比綠帽人戴，點知呢到咁多個都係比綠帽人戴嘅仆街仔

兩條仔一人三次一人四次，應該唔算多

This is gay

我係抵屌既

巴打你出文我實捧場
我都有過類似經歷，但覺得有時得唔到嘅野先覺得佢最好

Luke巴不如直頭開個post copy 曬啲野落去睇好冇
睇到我扯左

係教會個後台，牧師係台上面講緊野

Luke 巴既經歷真係好正，文筆又好
雖然個超恆心兵真係好慘

搵人出整合 之前返工無野做都重新睇過一次 都係扯左

其實我一早睇開左, 條女本身都唔係我既
有得扑已經賺左
係可惜在愛不及時

得不到的總是最美好的

得不到的總是最美好的[/quote］

呢個世界上有d野係唔需要太完美

而唔怕做醜人, 要得到她也是可以的
但她會更幸福嗎? 我問自己但我答不到

既然你地咁賞面, 好啦
今晚開
遲下有時間先寫埋前傳後傳外傳

我要丁就靠你啦巴打

luke梳

施比受更為有褔

你地個個係同ex, 我係同依家條囡已經好難忘

試過係酒店畀佢縛住我啲手腳，濛埋眼，幫我用按摩油按摩，當時冬天，除晒全身有啲凍，啲油一滴落黎好暖，再feel到佢對手係度溫柔咁摸緊自己全身，聞住精酒既香味，一路打車輪下又按幾吓，間中又喺我耳仔邊噴住氣細聲講嘢 "想唔想我用埋條脷呀bb" 哇！！！聽到都硬硬哋，跟住feel到佢用條脷開始錫我，由耳仔，頸，心口，到大脾內側
我已經硬晒，條淫婦條脷不停係大脾游走，"bb 你好大呀！想唔想我幫你含呀？" 屌！問黎都多鳩餘，我成身軟晒，但條巨龍就硬棒棒，有啲喘氣咁答 "好呀！快啲！" 句野都未講完，就feel到畀人一下含落嚟，哇！爽到！佢攻勢時猛時慢，一時用條脷奶下個頭，一時又不停啜又用手chok，我feel到再落去真係會畀佢吹爆，喺哩個時候佢竟然講："bb我忍唔到啦！我想你插我呀！"
一路講完佢就自己坐左上嚟，開始女上咁un 我，哇！爽到呢！我唯一可以郁嘅係下身不停頂向上，迎接佢每下嘅攻勢，耳仔只係聽到"啪啪啪"聲同埋佢嘅呻吟聲，佢越叫越大聲，我就愈越用力回應佢，原來當你剩返聽覺同觸覺嘅時候，所有感覺會放到最大，但我唔甘心咁就出呀！想用埋對手揸佢個波同個pat，我終於鬆開埋條縛住我嘅呔 (其實好易甩)，兩隻手捉住佢條腰係咁un，佢叫到拆天，我用把口封住佢個嘴，條脷就好似條撚當佢個嘴係閪咁屌，一路錫就一路攬實佢黎屌，佢都幫我拉開埋濛眼嘅布，望到佢塊面都已經紅晒，個樣既迷，亦都好迷人，重要冇乜氣咁講 "bb，你好正呀，大力啲，唔好停呀..." 我一個轉身將佢禁低，嚟個傳教士式，大大力咁抽插佢...果重征服感，終於，當我去到頂點嘅時候，我都已經忍唔住，捉住佢兩隻腳，頂到最深處，將我啲精全部射晒入去，中出完佢之後大家都好攰，攬住咁瞓着咗，嗰晚身都冇沖

哩次係其中一次難忘，之後仲有唔少

可能你地一齊左到最後都係分手
宜家佢搵到愛佢既人可以永遠行落去已經好好

有一次上條女屋企過夜 佢父母去左旅行 但佢呀哥冇去 我同條女起條女間房扑都唔敢太大聲 好有feel 起身黎多q冇用套 抽岀黎諗住射落肚仔 點知太大力 射左d上佢個頭度嚇親佢

This is。。。

仆街啦你 畀帽人哋男朋友戴仲講到自己好撚偉大，懶感性，真係鄧佢男朋友慘

Agger
雖然條女牛唔飲水唔㩒得牛頭低 但狗公就係抵屌

雖然淫故好睇
但其實係俾派綠帽故

屌就預左比人屌既

不過我要交代既永遠只得佢同條仔

交咩代呀
你而家望住條仔都只會恥笑佢 諗返以前點樣屌佢老婆咋掛

唔係指要爆既意思

Btw, 恥笑就唔會, 因為我覺得佢比我幸運
要諗點屌就係架啦, 條女同佢做都係諗緊我, 感情既野唔係話一就一, 二就二, 控制到感情就唔係人類啦, 無計架喎

公園角落扑 有人經過即刻攬緊傾計

嘩真係滿嘴歪理，感情控制唔到就可以搞人哋條女 ？講多無謂，到將來有日你畀女大大頂帽笠落嚟嗰陣就知咩滋味了

做乜嘢 唔中意睇咪唔好睇

我懷疑大部分人作文拎A

重有冇多D
小女係處
冇仔 成日ff

唔係要為派帽行為辯護
只係好奇點解有人覺得拍左拖對方就係你既, 純粹咁既諗法真係好神奇,結左婚就話有法律, 有責任姐
我條女如果咁易跟人走, 我歡送佢都黎唔切, 老實講我從來唔驚比人帽, 反而最驚唔鐘意扮鐘意我

個人觀點, 我要搶走佢條女易過反掌, 但我無, 佢要多謝我tim
人就係唔公平, 點?

高登做第三者/派帽是死罪, 我唔怪佢地

但我眼中愛情無對錯, 雙方你情我願, 結左婚就除外

分左手之後啪 佢叫錯左我個名

ff少d, 向現實出發比較好
你唔係暗瘡肥婆的話, 想破你處既人排到去對面海啦

仲讀緊中學果時，放學同ex係人來人往0既公園滑梯上面坐佢大比
一有人行過就停

依個pose可以頂到最入，不過佢成日都托到冇哂力

最記得有次去男朋友屋企訓，個陣已經差唔多有一個禮拜幾冇啪，咁啱又前幾日鬧咗場交，我就特登着到好性感去佢屋企。男朋友好鍾意女仔着黑絲，我就專登着薄透肉黑絲加摟屌裙去。去之前諗點可以刺激啲，就除咗底底就咁着條裙同絲襪上身，但又驚途中搭巴士去時會好污糟同流水，係對絲襪下面開咗個窿，再着番條打底褲痴係護「戰」度，諗住臨落車時先偷偷地除條打底褲袋好呃男朋友自己一路都冇着底底

結果搭搭下巴士佢打嚟話去同朋友打波叫我自己上去

好，咁我自己上咗去坐陣，係差唔多時候落去球場搵佢。佢未打完，我就自己坐係隔離等，啲風吹落妹妹度超涼。沿路同佢啲朋友一齊走，去到上佢屋企樓下入𨋢之後我即刻扯低咗件衫露半個gap同粉紅色bra出嚟，一手磨佢下面一邊好姣咁挨著佢係耳邊淫聲講：「我冇着底底呀⋯⋯」佢即刻勁大反應伸手去我妹妹度摷，滴哂水出嚟。

番到去佢急急腳沖完涼出嚟即刻執咗我一劑。迫我幫佢含完，比佢夾硬抱上床大大力扯爛我對絲襪，好少可咁順咁大力一嘢就插入嚟，好似強姦我咁大大力屌，我就係度喘哂氣嗌唔好唔好。換咗好幾個姿勢就中出咗，啲水溝埋精

不過係上去佢屋企之前經過個公園聽到有個妹妹訓咗係地喊，走去問佢咩事安慰佢時，成大班小朋友圍著我傾計撩我玩，勁驚比佢地見到我走光剩教壞佢地 仲有個大啲十一二歲嘅女仔提我唔好着咁短嘅裙會走光

你最驚嘅野，咪同佢條女對佢做嘅一模一樣囉。佢做咩要多謝你？你為嘅係你同佢條女嘅名聲，關佢撚事？相反你負佢添啊，明知條女心中從來無佢（屌親淨係諗你），你仲要留條女係佢身邊，而佢唔知情？

巴士總站 零辰3點 泊滿車 求其上左架 泊完開窗掉套出去卡住鐵絲網 落車唔夠高羅番 就由佢掛住

我明呀
如果係依家發生, 我一定搶過黎
人大左無咁care朋友圈子呢d虛幻野
幾年前畢業實在太多不明朗因素, 我連自己會係香港定外國做野都唔firm, 憑咩搶人過黎
出黎社會後, 好多時亦身不由己

當依家所有野確定好啦, 上哂軌道, 但亦事過境遷, 人地亦都plan結婚了

世事往往就係咁不如人意, 愛得早愛得狠, 不如愛得合時

打完波先俾佢結

Btw,其實拍拖同落訂差唔多，只係撻訂率極高而已，咁人當然預期落訂途中，件貨俾人借黎用掛（俾其他人屌或屌人）？而家條女接近貨不對版咁嫁俾佢，咁嫁俾/娶得佢，咁不論男女都expect對方對自己專一架，而家受最多傷害嘅人係佢，條女贏曬，情感上有你，經濟上有佢，真係屌那媽 。

1.佢黎M我想扑,扑左一陣都無咩事,點知10分鐘到D血湧出黎
搞到成地血,我即刻 L 變 f, 最後打飛機射算
2.樓梯扑,老實講著晒褲好唔舒服,聽到聲即刻拔走,坐係到扮傾計,跟住有個男仔行過,跟住又係無射

佢唔係果種有機心既女仔, 佢係天然呆, 同埋好乖好聽長輩話
結婚以我所知都係佢屋企人比既壓
我諗為我出軌已經係佢極限

ok，我睇埋依句，我真係覺得佢好可憐

喺酒店浴缸坐蓮

long d好辛苦 明明好愛對方但最尾都係因為一啲問題分開 仲要分手唔係當面講 最後一面見都未見

男朋友知道我仲係處，同佢都去過旅行，但係次次佢都臨門一腳會忍住，因為佢知我未準備好，其實我都唔知自己要準備咩，我同佢關係都穩定，但係冇可能我講出口話ok la咁ga ma,應該點樣暗示

呢d野明示啦
有咩問題呢

摸下手仔？借d 椅摸去佢下體
利申無女

下點明示
好怕醜

真係唔洗暗示
傾好咪破囉

你都識講男友只差一步, 你咪望住佢講OK, 或者捉住佢錫囉

由淺入深先，講講下轉topic,
有時facebook你都會見到果方面既新聞啦
之後send條link俾佢，問佢係咪真係咁，點解會咁既果d，
講講下討論完之後佢應該會起色心架啦，之後你再補一句，其實我都好想試下
我當初就係咁做

我要見血

女人真係好搞笑

扑野都要兜咁大個圈

同女朋友一家去旅行，住既地方冇房，全部訓地下，就響世伯伯母隔離

屌！你哩啲真係戇鳩，咩年代呀？你有需要咪同另一半要求同暗示囉，咁都要怕羞，啱啱識就話怕羞啫，垃撚圾！

好撚灰咁 好似one piece big mom d 女咁

有錫架，但係佢去到最後一步都會停，成日訓訓下都會搞醒我，又成晚都硬到乜咁但係都唔會插入去

你好大責任
講啦

好大咩責任

其實可能我係處未試過又唔係話有需要，不過係想佢開心，成日忍住好辛苦咁先諗住同佢講其實我ok

屌你老母689

青頭

跪係地比佢啪左十四下

見到Luke梳巴打個故又諗起一件往事.

果陣晌tinder識咗個女仔, 有咗段曖昧嘅關係. 話係曖昧, 其實就係親密關係啦, 同佢第一次見面就已經呃咗佢番我屋企搞搞震. 大家睇到依度唔好屌出聲話"屌條女咁撚隨便", 我地搞完第一次之後大家都意識到可以繼續發展落去, 兩個都冇當係一夜情咁搞完就算. 世間上總係有啲人係你同佢接觸咗之後就有種識咗好耐嘅感覺. 佢同我大學都係讀埋同一科, 不論咩話題我地兩個都可以傾一輪, 同佢相處真係俾到種好舒服嘅感覺.

講番啪啪啪, 佢都玩得好癲下, 曾經講過佢其中一個幻想係想搞3p, 但要兩個男性對手都冇感情瓜葛先投入到, 咁即係擺明唔使預我啦. 又有一次, 我記得果陣係冬天, 佢夜晚無端端話要上嚟搵我, 上到嚟我開門見到佢著件乾濕褸, 佢一手推我入屋, 另一手自己除褸, 入面係一套護士服, 同我打兩下車輪就除我褲自己踎低含, 含一輪就坐上嚟自動波. 真係無比享受.

可惜我果時其實同個ex啱啱散冇耐, 自己都唔清楚對佢係真係有感覺定只係唔慣自己一個. 有一次同佢坐低傾, 我好坦白咁同佢講我嘅感受, 佢嘅回應係"如果係對的人, 係唔會覺得係錯的時間." 之後我地就疏遠咗, 佢就同番佢個糾纏好耐嘅ex一齊, 我就冇咩事都唔敢行過佢住果頭. 而家, whatsapp應該block咗我, facebook都unfriend埋了.

唉.

我女朋友都係處 都話唔介意 有一兩次仲想擺我丁入去
但我覺得又未養得起佢 對佢無咩承諾 唔想佢後悔
利申:都係處

甜品嗰到啫係點

有冇雞肶食?

Luke 巴有冇諗過而家搶佢返黎

咁會唔會係你未夠愛你女朋友先唔入

1. 同ex
佢打機幫佢含
佢老母喺廳我哋喺電腦房(冇門)我坐佢
我傾電話佢瘋狂抽插
戲院巴士殘廁公園
全部試過曬

印象最深刻係第一次一齊過夜
一入房一Q
夜晚2Q，屌到我叫曬救命求佢完啦好嘛
第二朝我早過佢醒
我望住佢瞓緊教扯緊
我濕到仆街..
之後自己望住佢條j捽到高潮
之後含醒佢再坐爆佢

2. 同sl
人生第一次出街戴住震蛋
remote喺佢度
行街會開下熄下，好突然
仲要佢唔俾我挨住佢
搞到我企唔直行唔到
食譚仔落order時佢突然㩒
好刺激
之後喺自修室溫書
俾個震蛋震到啲水係咁流，流到去大脾
之後當然係去咗爆房
嗰日用到個震蛋冇曬電

情到儂時自己用手放入去就得啦, 使鬼講咁多嘢.

唔係
佢之前有兩個ex但佢都堅守個處
我就覺得好有意義唔想破左佢

我都係有兩個ex
你係咪我男朋友

但係好似會好痛咁

相認

都係一下痛 夠濕就唔痛

妳自己去買dom 俾埋佢睇

唔使好似, 請有心理準備必定會好痛.

巴士

唔好嚇人啦
有女仔係完全唔痛
痛都係一陣

搶婚呀

上硬頭條喎

早啲搞囉

練定陳奕迅首<阿牛>先.

其實, 食又食過, 如果對方過得好應該冇咩遺憾嘅.

帶埋佢遠走高飛 , 講真你咁都唔搶仲係男人黎？後悔你一世呀

想過搶新娘
我差點講真

其實我都驚痛所以都猶豫俾唔俾佢好～所以其實第一次應該都唔會enjoy

各自都有各自既生活⋯
所有野已經太遲了
重點是她幸福

第一次做完第二日行路會唔會都行唔到

想同做仲差好遠
唔駛驚

你幾歲

歌詞都睇唔出

男朋友出發日本前已經知道驚安の殿堂有得買制服cosplay套裝
出發前佢已經話買比我叫我著
當去到日本驚安の殿堂個陣
佢就揀咗套兔女郎套裝比我
佢仲話想撕爛絲襪
就去左100yen店買左黑絲

男朋友係腳膠同鍾意大patpat

返到酒店就即刻著住套兔女郎裝
著埋套裝裏面既魚網絲襪
佢係魚網絲襪剪左個窿
著住魚網絲襪黎啪啪啪

第二晚就著左黑絲
佢一手撕爛左
每晚啪啪啪完
就一齊沖涼浸浴

終於追到live !
Luke巴打

20

互射之後奶對方D精

有個ex最後一q，中出佢

而下真係sad

gay

我第一次都完全唔痛，但尋晚第2q一入就痛到痴線
耳邊講咗句痛過破處都逃唔過繼續痛下去嘅命運

一日五次。屌到成地水
無啦 依家想扑野都唔得

呢個搞笑

完來web版無得出po寫野 ？

我好難搬野過故台喎

佢狀態大勇hold到5秒先射

用電腦打 send 比電話出post

好慘 我諗條女都好唔捨得

連人地老婆都想搶返
巴打好野
睇黎巴打應該而家無女朋友
先會咁懷念以前啲野

阿牛

有冇人可以幫下我 點樣可以快D射
小弟岩岩破處 但係第一次都搞成個鐘先射 女朋友仲懷疑我唔係第一次
咁去到第二三四五次都係要搞成個鐘
但係我打飛機最快可以十分鐘內搞掂
點樣可以快D射

後樓梯打茄輪再係咁摷，之後一野揭開佢條校群瘋狂抽插
但手已分

你女朋友唔識含？

你條女過西比人屌到鬆曬定佢生過bb

咪就係 畀帽人戴都算 仲係度懶偉大 真係好撚嘔心

你就好啦

現任
佢喺外人面前扮哂斯文正經 內𥚃淫到仆街

最難忘嗰次係佢叫我扮強姦 話想試下
仲偷偷地剪爛少少底褲邊同件衫
話方便我扯爛 淫到黎又好貼心
之後佢真係做戲做全套反抗得好勁
我一路摀住佢個口一路屌到佢仆街
嗰種感覺
完事後 一路錫我心口一路話幾時再玩過

仲有一次佢去我屋企過夜
嗰晚無搞佢 因為放工真係勁攰
之後瞓瞓下feel到手指涼浸浸
原來佢自己想要但又唔想搞醒我 所以自己黎
拎住我隻手插自己下面 幫自己自慰
我輕輕郁自己手指幫佢一把 個衰妹高潮埋
我繼續扮瞓 佢淫到啜返我手指啲淫水
之後出去拎消毒濕紙巾抹返我手指
但我已經扯到行哂 腦充血咁滯 佢一扮無事瞓返落床
就即刻起身砌佢

利伸 拍咗好幾年拖 佢個處我破

屌 我都會捉住訓緊教ge ex 隻手幫我打飛機 跟住一邊揸佢對波

最難忘其實同現任未一齊個時
初初其實稱兄道弟，成日話自慰都唔會益對方，但出街又有啲曖昩咁
後尾我話屋企人去左旅行 佢就好有默契咁話買野上嚟陪我食飯
我知佢有鋪校服癮 特登話 我唔會著校服近接你架喎
佢即刻紅都面哂
後尾whatsapp愈來愈露骨 講埋點樣著住校服真空比佢後揸 打飛機 再射落條裙 我地講足成日 最後佢叫我唔好再講 因為佢已經扯左幾十次
過左幾日 我覺得太awkward 於是話不如我地見少啲啦
佢死命唔肯 傾傾下發現其實真係超越左普通朋友嘅關係 於是就一齊左
LOL 我覺得都冇乜幾可會係因為whatsapp sex而同人一齊 好有趣
後來佢又真係上左我屋企大戰 仲玩理校服
詳情有人想知再講啦

唔想知 唔好講

有人睇 講啦唉

點解覺得係hehe

最難忘個次 係條女食左藥 準備比我中出

最後我第一次中出左佢
雖然已經成 10年前
但而家仲好記得⋯

校服裙點會hehe

非常感謝

算識嘅 不過含都唔會覺得想射

Luke 巴既經歷補完左我心入面既遺憾

大學時候有個女神級又性格好夾嘅好朋友，佢有一個成日唔理佢嘅男朋友。我知大家都鍾意對方，但我一直都係無膽匪類，佢有半明示如果我開口佢就會同我一齊，但我最後都怕做水泡所以唔敢開口

有一次佢叫我上佢hall傾心事，兩個人係房入面，但我咩都無做到

佢係我畢業仲send左一段千字文俾我，當時返緊工感動到想喊

而家各自都好幸福，就心滿意足了
sorry off topic

利伸，而家女友好淫

唔鬆架 好緊 但係就係射唔出 我係咪有病

講下現任啦

最難忘反而係同第二條女玩phone sex

開頭就講掛住佢，好想同佢搞野
一路講就一路話自己已經攞左碌鳩出黎劣緊
佢聽我一路講就自己一路自摷一路呻淫

去到臨射個刻，佢話唔俾我射，要留番d精俾佢

但d精留左唔夠幾日就散左

打少一排j即可

你平時打飛機自己識就位
知邊啲位舒服啲
但你女朋友個西唔會知你邊個位特別舒服
仲有個可能
你打飛機愈楂愈出力
女朋友個西唔夠你隻手咁緊

我以前有段時間打飛機愈嚟愈用力
結果高速抽插二三十分鐘都出唔到
而家戒左打飛機情況改善左好多

好撚慘
我都諗起，我ex幫我吹左陣，但我個陣唔小心撞到蛋蛋，有啲痛，佢話下次就吹。結局同你一樣 好想比佢吹爆

你會唔會係太緊張？
或者可能係未習慣個閪既質感？

我剛剛破處時都好持久，到之後越來越愛女朋友就快左好多，成日10分鐘都無就派報紙

我係咁lur我男友巴士公園殘廁野戰佢死都唔肯 我都想試下

pmed

試過係更衣室同殘廁，諗番起都好正。
佢真係好撚淫，雖然而家係ex但都好想搵翻佢出黎打友誼波

此情不再，I Know that fly bro

我放低左佢咖啦，係好想狠狠屌翻佢幾野姐個淫娃

如果真係搶，隻兵自殺都似…

有次岀完街已經半夜，帶左女朋友返我屋企一齊沖涼，於是係浴室啪啪啪，點知啪到一半老豆係咁拍門話做乜撚野沖咁耐唔岀黎 之後我同佢即刻關水喉着返衫，一開門我行岀去遮蓋視線 然後佢快步返入我間房 之後老豆勁勞嘈話佢趕住返工就衝左入廁所，我無理佢入返房，等佢岀左門口再繼續

事後先知老豆轉左更要半夜起身返工，同埋都係俾佢知道左我地一齊沖涼，然後俾老母訓話左我一輪

我一邊扑一邊喊
果時發現佢有上網搵sp 但仲未攤牌

十分鐘前戲就射左

佢瞓係床邊大大力插
插到佢係咁呻吟而我又勁敏感
敏感到出唔到 最黎冇射到

之前ex讀女校 有一晚佢話整左handmade 曲奇比我，叫我落去公園搵佢，之後傾左一陣計就騎上黎我到 仲要拉我隻手去渣佢個胸，之後第二日上左我屋企

Luke巴講嘅
啲女頭髮側埋一邊真係好撚正
琴日搭車見到有條女咁樣做
本身中上樣即刻變女神

係香港某大商場殘廁中出

最難忘係果時同上一任扑
佢話隻豬比佢個ex拎左
咁我就慢慢整岩位就直入
到我入左一半果時有少少阻力
然後就入到底了
之後佢喊住話“好痛呀”
我心入面諗：
“我都係普通級15 x 4左右姐，唔通佢上任破唔哂？”

不過有左第一次之後
有次上佢屋企度
摷到佢忍唔住擒上黎除我褲
仲要自動波用手扶住我條野對準個閪
女上咁一野插到底
果日我係咁九淺一深插到盡
第一次咁激烈咁做愛
結果佢痛左一兩日

諗起果時個情境真係好正
果日我又無除哂成條孖煙通
著返之後發現佢d水整濕左差唔多半條

最後都比佢接近帽住咁飛左我

扑個陣比佢老母睇到
跟手佢老母成日春風蕩漾咁係我面前show佢d胸圍底褲

係澳門一間酒店
入到房就會見到落地大玻璃，係望到晒海景
我地個陣晏就啪左次，
到夜晚食完飯翻房沖涼個陣係浴缸啪
之後睇fifty shades of grey,
睇完再啪，不過今次係我背住玻璃，叫佢含，之後就狗仔，佢雙手敢實塊玻璃，我就係後面不停啪，仲問佢做咩咁淫，平時唔係好申既咩，佢話對住我先會咁咋嘛，聽完之後就抱佢上床，傳教，最後射晒係佢塊面到。
最難忘一家係個次，可惜已經係ex

利申：非hehe,如有半點虛假，陽痿一世

錯字，自

Ex
星期五收工揸車同佢入郊區玩車震
係樹下面停低就一野推佢落後排坐位...一扯低佢條褲就後入 下下都頂到最深 點知搞搞下有車駛過 嚇到我地彈左起身諗番起個時佢俾我屌到衣衫不整...連個煲呔都跌埋落地就

同成班朋友租咗格遊艇出海玩，遊艇入邊有幾間房，去左間大房同女朋友喺度啪啪啪，同埋試過喺戲院度啪啪啪 。

利申 :係外國

去大陸dup骨忍唔住係房角張櫈度啪但可能ex叫到有d聲，d人行過係門塊玻璃望入黎 出去比錢果時個收銀陰陰嘴笑

男朋友訓係張床度同fd傾電話 我嫌佢傾得太耐就除佢條褲含 佢一路傾我一路含 含左幾分鐘佢就hold 住我個頭示意我要停 我唔理佢繼續大大力含 之後佢話我條女打黎 收左線 推低我話就黎吹爆 點解咁勁
我都覺得我自己好撚淫

比你telegram我 OK?
利申 5p仔

ok

最中意襯男朋友打fifa個陣含佢

我覺得自己口技麻麻 點先可以吹爆

我會慢慢含 同時條脷縮起係龜頭度打轉 然後轉下招式深喉真空啜之類

絲打仲有冇其他招式分享下 想學野

冇錯 含住佢既同時條脷不停轉奶龜頭 仲有既係我會特登含好慢再一野含哂入去深喉 佢會即刻頂唔緊 口爆齋用口好攰 含到下巴甩臼佢都未出 所以去到要出個陣我會含住佢用手chok

好大班淫絲 可唔可以比我口爆

係公司

我著裙烏低身係台面執文件，佢一野係後面壓落我度⋯

之後就揭起條裙就入

office對出面個窗無廉，得白板借位遮住⋯

一路好驚比人發現但又好爽

你個西鬆撚到

留名學野

收皮啦屌

點樣可以咩前戲都無做就一野入左
一係你就係個淫西長期滴水 一係你就假膠鳩up

點解會敢中出
一直都唔敢

我都唔敢
同ex個陣扑野帶住個套都驚做爸爸

母女3p不是夢

淨屌luke梳巴嗰d
如果係咁個女仔都應該屌啦 背住男友同第二個男仔扑

感情嘅嘢冇得呃自己 只怪嗰時雙方都唔夠勇氣喺一齊

人生總有遺憾嘅 就算嗰時luke巴同個女仔一齊都未必會行到最後 個女仔而家幸福咪得

希望luke巴都揾到自己嘅幸福啦...幾時可以踢返正選

痴撚線咁撚九，仲要以為自己係情聖 ，真係好撚作嘔

佢揸緊車搵地方車震
我就喺隔離位趴過佢到幫佢含
好驚會俾隔離車見到 但嗰陣好想要已經唔理咁多
一諗到一陣可以俾佢大大力咁插就更加落力含

屌 死gay佬

認真問 點解女友會對啪啪啪冇咩興趣
利申拍拖左差唔多3年 都未試過啪啪啪 最多係用手
佢好似冇咩性興趣 可以點算好

你又唔開口做主動？？

so sweet

有開口 因為我性慾比較強
佢話要等到結婚先俾搞
佢又相信唔過安全套
唉

結婚果日發現佢唔係處

嗰日全屋企人係哂廳
同個ex係間房到頂住度門玩龍舟掛鼓
插插下放番一隻腳落嚟
掩住佢個口玩強姦唔俾佢出聲
爽到仆街
我s佢m
利申手已分

搞濕佢先

想知
繼續講唔該

冇變gay post

屌我都好想咁玩 但係要俾無套先玩得
唔通特登笠住個套無神神係後面插入去咩

望住個窗扑真係好正

朝早個陣老母係房訓緊
叫條女上我屋企去我間房
本身諗住大家就咁攬埋一舊訓教
但因為老母係格離房訓教
我同佢要勁細聲講野
同佢塊臉哄到好埋又細聲講野個陣
無啦啦個下開始勁有feel
瘋狂打車輪 又摷
後尾中出左

+1近排少咗回覆

係澳洲果陣，住share house
Ex係台灣妹，成日一齊入去沖涼
貪無套屌完直接沖身快靚正
d室友成日坐梳化見我地一齊入去都習慣哂

仲有一次係房條女著哂制服，拎埋眼罩同用皮帶綁住係床屌緊
點知佢老母係台灣打長途黎搵佢
結果一邊傾電話一邊繼續

未試過姐 一試上引

more

係咪真係有依d女朋友呀
女朋友係性冷感 脾氣又差
都唔知點解忍到

agger

曾經同個男仔玩得好埋，佢成日俾暗示我又晚晚傾個幾兩個鐘電話
有一次去游水仲French kiss+揸波
但次次問佢我地到底係咩 佢都hea我
後尾stalk佢fb先知原來佢有女朋友

但船已沉 大家都仲有見有上屋企
但無啪過，淨係會互相用手
有一次兩個盤膝坐喺度搞
come嗰陣我對手震到幫唔到佢打J
事後攰到由房行出廳都冇力

佢一直覺得自己skillful, 所以我次次都好快濕好快come
但其實係我體質問題啫不過為左滿足佢自尊心，我無話過佢知

後尾佢再呃多我一次，就死心無再鐘意佢了

Sorry好似離咗題

冇同佢啪到？

同男朋友去廣州玩，四百幾蚊一晚住咗間幾靚嘅酒店，佢抱起我玩掛鼓 仲要係落地玻璃，又喺窗邊狗仔，腳都軟晒

同ex夜晚去公廁搞 俾佢扯爛左對絲襪

望住巴黎夜景搞到佢大叫

學校殘廁
個日兩個都好似癲左咁
比慾火沖昏頭腦
真係唔驚比人發現

第一次幫我含爆, 真係好爽

生日，女朋友親手煮定個Candle dinner, 放晒香薰。

食完野拉我一齊去沖涼不停錫但唔比我摷佢，佢幫我搽梘就有意無意掃我巨龍。

沖好不停咀咀到床邊叫我瞓底係床然後佢搵個眼罩幫我戴住，然後佢幫我全身按摩，按到差唔多落 lubricant 慢慢幫我打飛機同按春袋，之後落埋口，一邊打一邊含到出晒聲佢自己又一邊呻吟，中間好似聽到佢開咗粒震蛋塞落自己入面。

忍唔住除開個眼罩，望住佢個樣未試過咁撚淫，對眼好似係咁叫我射出來咁，過多陣已經頂唔住同佢講就來射，佢仲即刻加速chok 同 係咁啜個頭，突然抽起身拔起返粒震蛋出來卜一聲，坐上來係咁un , 5秒內feel 到上晒腦係咁射，個肚係咁收縮好鬼酸，佢仲keep 住un 多半分鐘就攤起我身上面抖。

最後拔出來見住好多精係佢入面洗返出來，未試過射咁多，個肚中間個位酸到

樓上太長廢事quote，做咗爸爸未

未，同佢共識係唔會生細路，二人世界就好。
生出來唔係錢問題，係要勞心勞力，又唔知佢會成為咩人，好就無所謂，壞就揼心。
無細路，兩個人有假就去下旅行，有時請埋屋企人去都不知幾快活

所以一直食藥中出

有性行為幾耐？

5年

從來沒有

某戲院睇戲時直接坐上黎啪，套戲冇咩人睇，應該唔夠十個，又黑。有次就睇到一半入坐男廁廁格啪，都係啲好舊嘅戲院。而家唸返都好回味，不過係N年前嘅事。

半夜熟睡之間除晒佢既衫再用索帶綁著手腳扮強姦佢。

佢都有試過我訓訓下將我雙手雙腳綁係床架到，之後瘋狂咁女上。

留名！

成個post得你明白我

係日本富士山下個河口湖租左個艇仔，係上面口爆佢

有無人有雜交會的網址？想入

向女友做PARTIME老師既補習社內

係殘廁做做下唔小心gum到緊急制，嚇到鳩都縮埋即刻走佬

第一次見面

就上床做愛唔帶套內射

走遲啲都死

遊覽船航線個度？

入到房好快就打車輪 我偷偷係入面預先著左件好性感既小背心 佢見到都
之後我幫佢吹 奶完春袋 再慢慢奶返上龜頭 用嘴唇同脷慢慢打圈 佢會呻淫
之後佢幫返我 會輕輕捽我豆再指插 搞到我出哂水 用個啲水再勁輕力又好慢咁捽我豆 搞到我勁痕
我係咁話：...啊..好痕..啊..啊
佢:咁你想我點做啊
我：好想你屌我啊主人..啊
之後推我埋鏡狗仔 要我望住自己個淫樣
真心覺得自己好淫 但咁樣真心好正

我冇拍拖 所以唔洗驚

創作力量同幻想會嚇你一跳

起ex 既表姐屋企 , 呀嫲屋企 ,ex/同我屋企， 南丫島/長洲爆房 最刺激就係起佢表姐屋企做 不過推車果陣甩左個dom 搞到冇得扑 果陣唔敢唔帶

公司廁所 女朋友套制度似空姐 望住塊鏡扑

巴士上層後座
凌晨N車 青馬大橋
沿路都冇咩車

不過聽聞宜家巴士有cctv?
巴絲們唔好試

Same
唉

第一次騎爆男朋友
仲要無套
好有成功感

依個po睇到扯恆晒

Ex 佢一腳踏兩船，我係第三者
一邊推佢車，佢一邊同男朋友傾電話
跟住佢男朋友問佢做咩把聲咁，個一種感覺真係好正好有征服感，中出完之後佢就搵男朋友行街
我就係屋企思考緊佢地打車輪果陣會唔會覺得有鳩味呢

祝你年年戴綠帽

綠帽就咁多年都未有啦 但係己經有報應就係識左個好惡既女朋友

有女都叫報應

爆房
一晩啪左四次
下下中出

拍拖真係好難咩，你睇上邊D巴打就知啦
要識個千女百順互相遷就又唔惡唔港女就難

我深信上天係公平嘅
一定好撚豬

豬唔豬就見人見致啦

咁一定唔係世俗眼中嘅靚女

係朋友屋企 一搭的士翻到已經攬住入房
全世界都等緊打麻將 所以時間好緊迫
佢話「好想屌爆你」跟住就開始啦
個種好趕急嘅感覺真係好正好刺激

夜晚酒店露台推車

巴士樓梯

依到啲ff可以攞黎作故啦

留名跟進